msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-09 20:30+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-09 20:30+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: index_v3_4.php:29 index_v3_4.php:35 index_v3_4.php:54
msgid "Authentication Token is Invalid"
msgstr "身份验证令牌无效"

#: index_v3_4.php:40
msgid "Session not found"
msgstr "找不到会话"

#: index_v3_4.php:49 index_v3_4.php:94 index_v3_4.php:372 index_v3_4.php:596
#: index_v3_4.php:1073 index_v3_4.php:1272 index_v3_4.php:1748
#: index_v3_4.php:1817 index_v3_4.php:1855 index_v3_4.php:1929
#: index_v3_4.php:1979 index_v3_4.php:2327 index_v3_4.php:2421
#: index_v3_4.php:2480 index_v3_4.php:2557 index_v3_4.php:2955
#: index_v3_4.php:3073 index_v3_4.php:3151 index_v3_4.php:3184
#: index_v3_4.php:3235 index_v3_4.php:3272 index_v3_4.php:3299
#: index_v3_4.php:3331 index_v3_4.php:3422 index_v3_4.php:3441
#: index_v3_4.php:3487 index_v3_4.php:3532 index_v3_4.php:3551
#: index_v3_4.php:3597 index_v3_4.php:3624 index_v3_4.php:3706
#: index_v3_4.php:3779 index_v3_4.php:3828 index_v3_4.php:3924
#: index_v3_4.php:3951 index_v3_4.php:4023 index_v3_4.php:4139
#: index_v3_4.php:4227 index_v3_4.php:4277 index_v3_4.php:4303
#: index_v3_4.php:4335 index_v3_4.php:4368 index_v3_4.php:4408
#: index_v3_4.php:4489 index_v3_4.php:4551 index_v3_4.php:4578
#: index_v3_4.php:4619 index_v3_4.php:4665 index_v3_4.php:4699
#: index_v3_4.php:4734 index_v3_4.php:4763 index_v3_4.php:4796
#: index_v3_4.php:4826 index_v3_4.php:4880 index_v3_4.php:4906
#: index_v3_4.php:4939 index_v3_4.php:5033 index_v3_4.php:5062
#: index_v3_4.php:5120 index_v3_4.php:5239 index_v3_4.php:5450
#: index_v3_4.php:5477 index_v3_4.php:5512 index_v3_4.php:5537
#: index_v3_4.php:5590 index_v3_4.php:5611 index_v3_4.php:5670
#: index_v3_4.php:5732 index_v3_4.php:5806 index_v3_4.php:5924
#: index_v3_4.php:5960 index_v3_4.php:6075 index_v3_4.php:6102
#: index_v3_4.php:6152 index_v3_4.php:6178 index_v3_4.php:6209
#: index_v3_4.php:6563 index_v3_4.php:6746 index_v3_4.php:6947
#: index_v3_4.php:6995 index_v3_4.php:7056 index_v3_4.php:7103
#: index_v3_4.php:7184 index_v3_4.php:7258 index_v3_4.php:7338
#: index_v3_4.php:7400 index_v3_4.php:7447 index_v3_4.php:7492
#: index_v3_4.php:7591 index_v3_4.php:7658 index_v3_4.php:7699
#: index_v3_4.php:7740 index_v3_4.php:7943 index_v3_4.php:7987
#: index_v3_4.php:8029 index_v3_4.php:8121 index_v3_4.php:8232
#: index_v3_4.php:8329 index_v3_4.php:8391 index_v3_4.php:8417
#: index_v3_4.php:8468 index_v3_4.php:8521 index_v3_4.php:8556
#: index_v3_4.php:8604 index_v3_4.php:8635 index_v3_4.php:8665
#: index_v3_4.php:8694 index_v3_4.php:8728 index_v3_4.php:8875
#: index_v3_4.php:8900 index_v3_4.php:9099 index_v3_4.php:9162
#: index_v3_4.php:9212 index_v3_4.php:9253 index_v3_4.php:9309
#: index_v3_4.php:9335 index_v3_4.php:9367 index_v3_4.php:9418
#: index_v3_4.php:9464 index_v3_4.php:9528 index_v3_4.php:9564
#: index_v3_4.php:9631 index_v3_4.php:9659 index_v3_4.php:9684
#: index_v3_4.php:9708 index_v3_4.php:9772
#, php-format
msgid "%s can't be empty"
msgstr "%s不可能是空的"

#: index_v3_4.php:64
msgid "Invalid or Expired Authentication Token"
msgstr "无效或过期的身份验证令牌"

#: index_v3_4.php:88
msgid ""
"Unable to assign a zone, please sign in into web application to complete "
"your account setup."
msgstr "无法分配区域，请登录网络应用程序以完成您的帐户设置。"

#: index_v3_4.php:101
msgid "Welcome! You have signed in successfully."
msgstr "欢迎！您已成功登录。"

#: index_v3_4.php:103
msgid "Your mobile application session has expired. Please sign in again."
msgstr "您的移动应用程序会话已过期。请重新登录。"

#: index_v3_4.php:114
msgid "Method not exist"
msgstr "方法不存在"

#: index_v3_4.php:117
msgid "Please select a method"
msgstr "请选择一种方法"

#: index_v3_4.php:139 index_v3_4.php:307 index_v3_4.php:329 index_v3_4.php:355
#: index_v3_4.php:366 index_v3_4.php:416 index_v3_4.php:461 index_v3_4.php:590
#: index_v3_4.php:621 index_v3_4.php:1067 index_v3_4.php:1090
#: index_v3_4.php:1266 index_v3_4.php:1703 index_v3_4.php:1742
#: index_v3_4.php:1811 index_v3_4.php:1849 index_v3_4.php:1923
#: index_v3_4.php:1973 index_v3_4.php:2320 index_v3_4.php:2334
#: index_v3_4.php:2414 index_v3_4.php:2427 index_v3_4.php:2474
#: index_v3_4.php:2526 index_v3_4.php:2551 index_v3_4.php:2564
#: index_v3_4.php:2948 index_v3_4.php:2995 index_v3_4.php:3067
#: index_v3_4.php:3123 index_v3_4.php:3145 index_v3_4.php:3178
#: index_v3_4.php:3210 index_v3_4.php:3229 index_v3_4.php:3266
#: index_v3_4.php:3293 index_v3_4.php:3325 index_v3_4.php:3416
#: index_v3_4.php:3435 index_v3_4.php:3481 index_v3_4.php:3525
#: index_v3_4.php:3545 index_v3_4.php:3591 index_v3_4.php:3618
#: index_v3_4.php:3700 index_v3_4.php:3773 index_v3_4.php:3820
#: index_v3_4.php:3917 index_v3_4.php:3945 index_v3_4.php:4017
#: index_v3_4.php:4132 index_v3_4.php:4145 index_v3_4.php:4221
#: index_v3_4.php:4271 index_v3_4.php:4297 index_v3_4.php:4329
#: index_v3_4.php:4362 index_v3_4.php:4378 index_v3_4.php:4402
#: index_v3_4.php:4483 index_v3_4.php:4508 index_v3_4.php:4545
#: index_v3_4.php:4572 index_v3_4.php:4613 index_v3_4.php:4659
#: index_v3_4.php:4693 index_v3_4.php:4728 index_v3_4.php:4757
#: index_v3_4.php:4790 index_v3_4.php:4820 index_v3_4.php:4874
#: index_v3_4.php:4900 index_v3_4.php:4933 index_v3_4.php:5023
#: index_v3_4.php:5056 index_v3_4.php:5087 index_v3_4.php:5114
#: index_v3_4.php:5138 index_v3_4.php:5233 index_v3_4.php:5422
#: index_v3_4.php:5441 index_v3_4.php:5471 index_v3_4.php:5484
#: index_v3_4.php:5506 index_v3_4.php:5531 index_v3_4.php:5584
#: index_v3_4.php:5605 index_v3_4.php:5664 index_v3_4.php:5726
#: index_v3_4.php:5782 index_v3_4.php:5800 index_v3_4.php:5918
#: index_v3_4.php:5953 index_v3_4.php:5966 index_v3_4.php:6069
#: index_v3_4.php:6096 index_v3_4.php:6146 index_v3_4.php:6172
#: index_v3_4.php:6203 index_v3_4.php:6236 index_v3_4.php:6258
#: index_v3_4.php:6557 index_v3_4.php:6569 index_v3_4.php:6740
#: index_v3_4.php:6752 index_v3_4.php:6941 index_v3_4.php:6953
#: index_v3_4.php:6989 index_v3_4.php:7001 index_v3_4.php:7050
#: index_v3_4.php:7062 index_v3_4.php:7097 index_v3_4.php:7109
#: index_v3_4.php:7178 index_v3_4.php:7190 index_v3_4.php:7252
#: index_v3_4.php:7264 index_v3_4.php:7332 index_v3_4.php:7354
#: index_v3_4.php:7360 index_v3_4.php:7394 index_v3_4.php:7416
#: index_v3_4.php:7441 index_v3_4.php:7461 index_v3_4.php:7486
#: index_v3_4.php:7566 index_v3_4.php:7585 index_v3_4.php:7608
#: index_v3_4.php:7652 index_v3_4.php:7664 index_v3_4.php:7693
#: index_v3_4.php:7705 index_v3_4.php:7734 index_v3_4.php:7746
#: index_v3_4.php:7936 index_v3_4.php:7949 index_v3_4.php:7980
#: index_v3_4.php:7993 index_v3_4.php:8022 index_v3_4.php:8035
#: index_v3_4.php:8114 index_v3_4.php:8127 index_v3_4.php:8226
#: index_v3_4.php:8323 index_v3_4.php:8335 index_v3_4.php:8346
#: index_v3_4.php:8385 index_v3_4.php:8411 index_v3_4.php:8427
#: index_v3_4.php:8451 index_v3_4.php:8462 index_v3_4.php:8474
#: index_v3_4.php:8514 index_v3_4.php:8550 index_v3_4.php:8598
#: index_v3_4.php:8629 index_v3_4.php:8659 index_v3_4.php:8688
#: index_v3_4.php:8722 index_v3_4.php:8869 index_v3_4.php:8894
#: index_v3_4.php:8906 index_v3_4.php:9093 index_v3_4.php:9106
#: index_v3_4.php:9156 index_v3_4.php:9169 index_v3_4.php:9206
#: index_v3_4.php:9219 index_v3_4.php:9247 index_v3_4.php:9259
#: index_v3_4.php:9303 index_v3_4.php:9329 index_v3_4.php:9360
#: index_v3_4.php:9412 index_v3_4.php:9458 index_v3_4.php:9522
#: index_v3_4.php:9558 index_v3_4.php:9625 index_v3_4.php:9653
#: index_v3_4.php:9678 index_v3_4.php:9702 index_v3_4.php:9734
#: index_v3_4.php:9766
msgid "Bad request"
msgstr "错误的请求"

#: index_v3_4.php:183
msgid "Profile data"
msgstr "个人资料数据"

#: index_v3_4.php:311
msgid "You are now signed out. See you later"
msgstr "您现在已退出。回头见"

#: index_v3_4.php:314 index_v3_4.php:439 index_v3_4.php:3733
#: index_v3_4.php:3756 index_v3_4.php:4389 index_v3_4.php:5127
#: index_v3_4.php:5429 index_v3_4.php:9512 index_v3_4.php:9547
#: index_v3_4.php:9642 index_v3_4.php:9667 index_v3_4.php:9692
#: index_v3_4.php:9794
msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "出了些问题。 请再试一次。"

#: index_v3_4.php:335
msgid "Notifications are OFF now."
msgstr "通知现已关闭。"

#: index_v3_4.php:339
msgid "Notifications are ON now."
msgstr "通知现已开启。"

#: index_v3_4.php:358
msgid "All branches list"
msgstr "所有分行列表"

#: index_v3_4.php:397
msgid "Profile picture uploaded successfully"
msgstr "头像上传成功"

#: index_v3_4.php:400
msgid "Uploading error! Please try again"
msgstr "上传错误！请再试一次"

#: index_v3_4.php:403
msgid "Maximum allowed size of profile picture is 2MB"
msgstr "个人资料图片的最大允许大小为 2MB"

#: index_v3_4.php:406
msgid "Only .jpg,.jpeg,.png files are allowed"
msgstr "仅允许使用 .jpg、.jpeg、.png 文件"

#: index_v3_4.php:437
msgid "Profile updated successfully"
msgstr "资料更新成功"

#: index_v3_4.php:511
#, php-format
msgid "Click on any %s tile to join!"
msgstr "点击任何 %s 磁贴加入！"

#: index_v3_4.php:520
msgid "All groups"
msgstr "所有组"

#: index_v3_4.php:522
msgid "No groups found"
msgstr "找不到群"

#: index_v3_4.php:655 index_v3_4.php:1134
#: locales/source/app_locales_strings.php:270
msgid "Manage Registration"
msgstr "管理注册"

#: index_v3_4.php:655 index_v3_4.php:1134 index_v3_4.php:8823
#: locales/source/app_locales_strings.php:368
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: index_v3_4.php:678 index_v3_4.php:1253
msgid "Group detail"
msgstr "组详细信息"

#: index_v3_4.php:680 index_v3_4.php:1255 index_v3_4.php:1727
#: index_v3_4.php:1796 index_v3_4.php:1835 index_v3_4.php:1908
msgid "Group not found"
msgstr "未找到群组类型"

#: index_v3_4.php:762
msgid "Group events"
msgstr "团体活动"

#: index_v3_4.php:764 index_v3_4.php:1052 index_v3_4.php:1414
#: index_v3_4.php:1667 index_v3_4.php:3054 index_v3_4.php:5221
#: index_v3_4.php:5224
msgid "No events"
msgstr "暂无活动"

#: index_v3_4.php:804 index_v3_4.php:1454
msgid "Group members"
msgstr "群组成员"

#: index_v3_4.php:857
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: index_v3_4.php:910 index_v3_4.php:1511
msgid "Group newsletters"
msgstr "集团通讯"

#: index_v3_4.php:912 index_v3_4.php:1513
msgid "No newsletters"
msgstr "没有时事通讯"

#: index_v3_4.php:991 index_v3_4.php:1599
msgid "Discussions list"
msgstr "讨论列表"

#: index_v3_4.php:1050 index_v3_4.php:1665
msgid "Group past events"
msgstr "分组过去的事件"

#: index_v3_4.php:1057 index_v3_4.php:1672
msgid "Please select a section"
msgstr "请选择一个部分"

#: index_v3_4.php:1158 index_v3_4.php:1290 index_v3_4.php:2360
#: index_v3_4.php:2449 index_v3_4.php:2573 index_v3_4.php:4163
#: index_v3_4.php:4497 index_v3_4.php:5681 index_v3_4.php:5740
#, php-format
msgid "This is a private %1$s. Only members can view the content."
msgstr "这是私人的%1$s。只有会员才能查看内容。"

#: index_v3_4.php:1158
#, php-format
msgid ""
" If you recently joined, your access might take a few moments. Try reloading "
"the page after a few seconds to see the content."
msgstr ""
"如果您最近加入，您的访问可能需要一些时间。请尝试在几秒钟后重新加载页面以查看"
"内容。"

#: index_v3_4.php:1163 locales/source/app_locales_strings.php:47
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: index_v3_4.php:1171
msgid "Donations"
msgstr "捐赠"

#: index_v3_4.php:1189 locales/source/app_locales_strings.php:44
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: index_v3_4.php:1197 locales/source/app_locales_strings.php:45
msgid "Newsletters"
msgstr "通讯"

#: index_v3_4.php:1205 locales/source/app_locales_strings.php:184
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: index_v3_4.php:1213 locales/source/app_locales_strings.php:134
msgid "Albums"
msgstr "相册"

#: index_v3_4.php:1222
#, php-format
msgid "My %s"
msgstr "我的%s"

#: index_v3_4.php:1231 locales/source/app_locales_strings.php:154
msgid "Discussions"
msgstr "所有讨论"

#: index_v3_4.php:1317
msgid "Announcements list"
msgstr "公告列表"

#: index_v3_4.php:1319
msgid "No announcements"
msgstr "公告"

#: index_v3_4.php:1412
msgid "Events lists"
msgstr "事件列表"

#: index_v3_4.php:1709
msgid " can't be empty"
msgstr "名字不能是空的"

#: index_v3_4.php:1722
msgid "About chapter"
msgstr "关于章节"

#: index_v3_4.php:1724
msgid "Chapter not found"
msgstr "章节未找到"

#: index_v3_4.php:1791
msgid "Chapter members list."
msgstr "章成员名单。"

#: index_v3_4.php:1793
msgid "Chapter members listing not allowed"
msgstr "不允许分会成员列表"

#: index_v3_4.php:1830
msgid "About channel"
msgstr "关于频道"

#: index_v3_4.php:1832
msgid "Channel not found"
msgstr "未找到频道"

#: index_v3_4.php:1903
msgid "Channel members list."
msgstr "频道成员列表。"

#: index_v3_4.php:1905
msgid "Channel members listing not allowed"
msgstr "不允许列出频道成员"

#: index_v3_4.php:1956
msgid "Joined groups"
msgstr "加入的群组"

#: index_v3_4.php:1958 index_v3_4.php:9757
msgid "No groups joined"
msgstr "沒有加入任何群組"

#: index_v3_4.php:2007
msgid "No content available"
msgstr "没有可用的内容"

#: index_v3_4.php:2301
msgid "All feeds"
msgstr "所有源"

#: index_v3_4.php:2339
#, php-format
msgid ""
"Access denied. The %s feature is disabled. Please contact your administrator."
msgstr "拒绝访问。 %s 功能已禁用。请联系您的管理员。"

#: index_v3_4.php:2396
msgid "Post detail"
msgstr "帖子详情"

#: index_v3_4.php:2398 index_v3_4.php:2511
msgid "It seems this announcement has been removed."
msgstr "这条公告似乎已被删除。"

#: index_v3_4.php:2432
msgid ""
"Access denied. The newsletter feature is disabled. Please contact your "
"administrator."
msgstr "拒绝访问。时事通讯功能被禁用。请联系您的管理员。"

#: index_v3_4.php:2458
msgid "Newsletter detail"
msgstr "通讯详情"

#: index_v3_4.php:2460
msgid "It seems this newsletter has been removed."
msgstr "这条新闻通讯似乎已被删除。"

#: index_v3_4.php:2498 index_v3_4.php:2505 index_v3_4.php:4246
#: index_v3_4.php:4253 index_v3_4.php:4847 index_v3_4.php:4854
#: index_v3_4.php:6121 index_v3_4.php:6128 index_v3_4.php:8362
#: index_v3_4.php:8369 index_v3_4.php:8574 index_v3_4.php:8581
#: index_v3_4.php:9283 index_v3_4.php:9290
msgid "Comment added"
msgstr "已添加注释"

#: index_v3_4.php:2500 index_v3_4.php:2507 index_v3_4.php:4005
#: index_v3_4.php:4248 index_v3_4.php:4255 index_v3_4.php:4849
#: index_v3_4.php:4856 index_v3_4.php:6123 index_v3_4.php:6130
#: index_v3_4.php:8364 index_v3_4.php:8371 index_v3_4.php:8576
#: index_v3_4.php:8583 index_v3_4.php:9285 index_v3_4.php:9292
msgid "Something went wrong! Please try again."
msgstr "出错了！请再试一次。"

#: index_v3_4.php:2538
msgid "All departments"
msgstr "所有部门"

#: index_v3_4.php:2655 locales/source/app_locales_strings.php:325
msgid "This event is over"
msgstr "本次活动结束"

#: index_v3_4.php:2657
msgid ""
"Sorry, this Event RSVP has closed. We are no longer accepting RSVP updates "
"for this event."
msgstr "抱歉，此活动 RSVP 已关闭。我们不再接受此活动的 RSVP 更新。"

#: index_v3_4.php:2737
msgid "Please confirm!"
msgstr "请确认！"

#: index_v3_4.php:2738
msgid "Are you sure your want to sign up for this role?"
msgstr "您确定要报名担任这个角色吗？"

#: index_v3_4.php:2749
msgid ""
"Note: If you sign up for a role, your RSVP for this event will be "
"automatically added."
msgstr "注意：如果您注册一个角色，您对此事件的回复将自动添加。"

#: index_v3_4.php:2778 index_v3_4.php:2798
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: index_v3_4.php:2779
msgid "Post event survey responses"
msgstr "活动后调查回复"

#: index_v3_4.php:2781
msgid "Respond"
msgstr "回应"

#: index_v3_4.php:2782
msgid "Post event survey is available"
msgstr "活动后可进行调查"

#: index_v3_4.php:2797
msgid "Pre event survey responses"
msgstr "活动前调查回复"

#: index_v3_4.php:2828
msgid ""
"Before accepting the waiver, please read the disclaimer. Click the "
"disclaimer title to see the full details."
msgstr "在接受豁免之前，请阅读免责声明。点击免责声明标题查看完整详情。"

#: index_v3_4.php:2844
#, php-format
msgid "By typing in <strong><i>%s</i></strong> below, I provide my consent"
msgstr "通过在下方输入<strong><i>%s</i></strong> ，即表示我同意"

#: index_v3_4.php:2844
msgid "I Agree"
msgstr "我同意"

#: index_v3_4.php:2850
msgid "In order to RSVP for this Event please accept the Event Waivers above."
msgstr "为了回复此活动的邀请，请接受上述活动豁免。"

#: index_v3_4.php:2863
msgid "RSVPs are not required for this event."
msgstr "此活动无需回复。"

#: index_v3_4.php:2868 locales/source/app_locales_strings.php:74
msgid "Event Detail"
msgstr "活动详情"

#: index_v3_4.php:2870 index_v3_4.php:2980 index_v3_4.php:3282
#: index_v3_4.php:8587 index_v3_4.php:8619 index_v3_4.php:8649
msgid "It seems this event has been removed."
msgstr "似乎此事件已被删除。"

#: index_v3_4.php:2936
msgid "Deprecated method"
msgstr "已弃用的方法"

#: index_v3_4.php:2968 locales/source/app_locales_strings.php:459
#, php-format
msgid ""
"Thank you for RSVPing %s to this event. Your RSVP has been recorded, and you "
"will receive an email with a corresponding calendar hold."
msgstr ""
"感谢您回复%s参与本次活动。您的回复已记录，您将收到一封包含相应日历保留的电子"
"邮件。"

#: index_v3_4.php:2970
msgid "Thank you for RSVPing \""
msgstr "感谢您的回复”"

#: index_v3_4.php:2974
msgid "Something went wrong! Please try again"
msgstr "出了些问题。 请再试一次"

#: index_v3_4.php:2977 index_v3_4.php:3760
msgid "Not a valid type"
msgstr "不是有效的类型"

#: index_v3_4.php:3000 index_v3_4.php:5143
msgid "Event feature is disabled"
msgstr "活动功能已禁用"

#: index_v3_4.php:3013
msgid "Past events"
msgstr "已完成活动"

#: index_v3_4.php:3024
msgid "Upcoming events"
msgstr "活动预告"

#: index_v3_4.php:3107
msgid "All notifications"
msgstr "所有通知"

#: index_v3_4.php:3109
msgid "No notifications"
msgstr "没有通知"

#: index_v3_4.php:3133
msgid "Unread count"
msgstr "未读计数"

#: index_v3_4.php:3157
msgid "All viewed"
msgstr "全部查看"

#: index_v3_4.php:3163
msgid "Notification viewed"
msgstr "已查看通知"

#: index_v3_4.php:3189
msgid "All notification cleared"
msgstr "已清除所有通知"

#: index_v3_4.php:3195
msgid "Notification cleared"
msgstr "通知已清除"

#: index_v3_4.php:3216 index_v3_4.php:4604 index_v3_4.php:4647
#: index_v3_4.php:4680 index_v3_4.php:4716 index_v3_4.php:4744
#: index_v3_4.php:4778 index_v3_4.php:4808 index_v3_4.php:5075
#: locales/source/app_locales_strings.php:174
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: index_v3_4.php:3249 index_v3_4.php:4348 index_v3_4.php:4952
#: index_v3_4.php:6084 index_v3_4.php:7465 index_v3_4.php:8647
msgid "Updated successfully"
msgstr "更新成功"

#: index_v3_4.php:3251
msgid "It seems this post has been removed."
msgstr "这个帖子好像被删了。"

#: index_v3_4.php:3280
msgid "Check-in Successful."
msgstr "入住成功。"

#: index_v3_4.php:3313
msgid "Chapters list"
msgstr "章节列表"

#: index_v3_4.php:3315 index_v3_4.php:3347 index_v3_4.php:3690
#: index_v3_4.php:3763
msgid "It seems this group has been removed."
msgstr "看来这个组已经被删除了。"

#: index_v3_4.php:3345
msgid "Channels list"
msgstr "频道列表"

#: index_v3_4.php:3361
msgid "Event Highlights details"
msgstr "活动亮点详情"

#: index_v3_4.php:3384
msgid "Event highlight detail"
msgstr "活动亮点细节"

#: index_v3_4.php:3396
msgid "Disliked successfully"
msgstr "成功踩了"

#: index_v3_4.php:3408
msgid "Comment added successfully"
msgstr "评论添加成功"

#: index_v3_4.php:3426
msgid "Link generated successfully"
msgstr "链接生成成功"

#: index_v3_4.php:3457 index_v3_4.php:3473 index_v3_4.php:4315
#: index_v3_4.php:4917 index_v3_4.php:6190 index_v3_4.php:8437
#: index_v3_4.php:8676 index_v3_4.php:9347
msgid "Comment deleted successfully"
msgstr "成功删除评论"

#: index_v3_4.php:3459 index_v3_4.php:3608 index_v3_4.php:4287
#: index_v3_4.php:4317 index_v3_4.php:4890 index_v3_4.php:4919
#: index_v3_4.php:6162 index_v3_4.php:6192 index_v3_4.php:8401
#: index_v3_4.php:8439 index_v3_4.php:8616 index_v3_4.php:8678
#: index_v3_4.php:9319 index_v3_4.php:9349
msgid "Comment not found"
msgstr "未找到评论"

#: index_v3_4.php:3492 index_v3_4.php:3496
msgid "Invalid checkin url."
msgstr "签到 URL 无效。"

#: index_v3_4.php:3501 index_v3_4.php:8699 index_v3_4.php:8733
#: index_v3_4.php:9779
msgid "Event not found"
msgstr "事件未找到"

#: index_v3_4.php:3504
msgid "You are too late. Checkin has ended"
msgstr "你太迟了。签到已结束"

#: index_v3_4.php:3506
msgid "You are too early. Checkin is not open yet"
msgstr "你太早了。签到还没开放"

#: index_v3_4.php:3510
msgid "You are checked in successfully"
msgstr "您已成功签到"

#: index_v3_4.php:3582
msgid "System messages"
msgstr "系统消息"

#: index_v3_4.php:3606 index_v3_4.php:3812 index_v3_4.php:4285
#: index_v3_4.php:4888 index_v3_4.php:6160 index_v3_4.php:8399
#: index_v3_4.php:8614 index_v3_4.php:9317
msgid "Comment updated successfully"
msgstr "评论已成功更新"

#: index_v3_4.php:3664
msgid "Manage your membership"
msgstr "管理您的会员资格"

#: index_v3_4.php:3677
msgid "As per your office location you have been auto assigned "
msgstr "根据您的办公地点，您已被自动分配"

#: index_v3_4.php:3731
msgid "Joined successfully"
msgstr "成功加入"

#: index_v3_4.php:3736
msgid "You can't join this group."
msgstr "您无法加入此群组。"

#: index_v3_4.php:3742
msgid "Leader cannot leave membership."
msgstr "领导者不能退出会员资格。"

#: index_v3_4.php:3754
msgid "Left successfully"
msgstr "成功离开"

#: index_v3_4.php:3784
msgid "New password can't be the same as old password"
msgstr "新密码不能与旧密码相同"

#: index_v3_4.php:3793
msgid "Password changed successfully"
msgstr "密码修改成功"

#: index_v3_4.php:3795
msgid "Incorrect old password provided! Please try again"
msgstr "提供的旧密码不正确！请再试一次"

#: index_v3_4.php:3798
msgid ""
"New password must be minimum 8 characters long and must contain an uppercase "
"letter, a lowercase letter, a number and a special character."
msgstr ""
"新密码的长度必须至少为 8 个字符，并且必须包含一个大写字母、一个小写字母、一个"
"数字和一个特殊字符。"

#: index_v3_4.php:3872
msgid "Survey Link"
msgstr "调查链接"

#: index_v3_4.php:3874
msgid "No survey found"
msgstr "未找到调查"

#: index_v3_4.php:3883 locales/source/app_locales_strings.php:462
#, php-format
msgid "This is a collaborative event between %s"
msgstr "这是 %s 之间的合作活动"

#: index_v3_4.php:3934
msgid "Translated strings"
msgstr "翻译的字符串"

#: index_v3_4.php:3936
msgid "Translation not available"
msgstr "翻译不可用"

#: index_v3_4.php:3956
msgid "This feature is not available"
msgstr "此功能不可用"

#: index_v3_4.php:3960 index_v3_4.php:9121
msgid "You are already a member"
msgstr "您已经是会员了"

#: index_v3_4.php:3965
msgid "Your request canceled successfully."
msgstr "您的请求已成功取消。"

#: index_v3_4.php:4003
#, php-format
msgid "%s join request sent successfully."
msgstr "%s 加入请求已成功发送。"

#: index_v3_4.php:4029
msgid "Hashtag does not exist."
msgstr "标签不存在。"

#: index_v3_4.php:4101
#, php-format
msgid "Feeds related to %s tag."
msgstr "与 %s 标记相关的供稿。"

#: index_v3_4.php:4150
msgid ""
"Access denied. The discussion feature is disabled. Please contact your "
"administrator."
msgstr "拒绝访问。讨论功能被禁用。请联系您的管理员。"

#: index_v3_4.php:4209
msgid "Discussion detail"
msgstr "讨论细节"

#: index_v3_4.php:4211
msgid "It seems this discussioin has been removed."
msgstr "似乎这个讨论已被删除。"

#: index_v3_4.php:4260 index_v3_4.php:4350 index_v3_4.php:4392
msgid "It seems this discussion has been removed."
msgstr "似乎这个讨论已被删除。"

#: index_v3_4.php:4383 index_v3_4.php:4741 index_v3_4.php:6223
msgid "Permission denied"
msgstr "没有权限"

#: index_v3_4.php:4387
msgid "Discussion deleted successfully"
msgstr "已成功删除讨论"

#: index_v3_4.php:4454
msgid "Albums list"
msgstr "相册列表"

#: index_v3_4.php:4530
msgid "Media lists"
msgstr "媒体列表"

#: index_v3_4.php:4532
msgid "Media not exist."
msgstr "媒体不存在。"

#: index_v3_4.php:4536
msgid "Album not exist"
msgstr "相册不存在"

#: index_v3_4.php:4559
msgid "Media like and commens"
msgstr "媒体点赞和评论"

#: index_v3_4.php:4562
msgid "Album does not exist"
msgstr "相册不存在"

#: index_v3_4.php:4597 index_v3_4.php:4637
#, php-format
msgid "Please select a %s scope"
msgstr "请选择%s范围"

#: index_v3_4.php:4599 index_v3_4.php:4639 index_v3_4.php:9401
#: index_v3_4.php:9785
msgid "Access denied"
msgstr "拒绝访问"

#: index_v3_4.php:4649 index_v3_4.php:4683 index_v3_4.php:4718
#: index_v3_4.php:4746 index_v3_4.php:4780 index_v3_4.php:4810
#: index_v3_4.php:4863 index_v3_4.php:4957 index_v3_4.php:5077
msgid "It seems this album has been removed."
msgstr "这张专辑似乎已被删除。"

#: index_v3_4.php:4677
msgid "Deletion failed because album is not empty."
msgstr "删除失败，因为相册不为空。"

#: index_v3_4.php:4711
msgid "No such media exist"
msgstr "不存在这样的媒体"

#: index_v3_4.php:4860 index_v3_4.php:4954
msgid "It seems this album media has been removed."
msgstr "这张专辑媒体似乎已被删除。"

#: index_v3_4.php:5044
msgid "Allowed"
msgstr "已允许"

#: index_v3_4.php:5046
msgid "Not allowed."
msgstr "不允许。"

#: index_v3_4.php:5106
msgid "List of zones"
msgstr "区域列表"

#: index_v3_4.php:5125
msgid "Zone switched successfully"
msgstr "区域切换成功"

#: index_v3_4.php:5245
msgid "Invalid url"
msgstr "无效的 url链接"

#: index_v3_4.php:5411
msgid "Callback data"
msgstr "回调数据"

#: index_v3_4.php:5413
msgid "Invalid urls"
msgstr "无效的网址"

#: index_v3_4.php:5427
msgid ""
"Your account has been marked for deletion and will be permanently deleted, "
"including all information, after thirty days."
msgstr "您的帐户已被标记为删除，并将在三十天后永久删除，包括所有信息。"

#: index_v3_4.php:5432
msgid ""
"Please type 'Delete' in text box to provide your consent to delete your "
"account"
msgstr "请在文本框中输入“Delete”以表示您同意删除您的帐户"

#: index_v3_4.php:5444
msgid "Inbox Feature is not active for you"
msgstr "收件箱功能对您无效"

#: index_v3_4.php:5459
msgid "Messages list."
msgstr "消息列表。"

#: index_v3_4.php:5461
msgid "No messages found"
msgstr "找不到消息"

#: index_v3_4.php:5490
msgid "Unable to load message as it might be deleted."
msgstr "无法加载消息，因为它可能已被删除。"

#: index_v3_4.php:5497
msgid "Message detail."
msgstr "消息详细信息。"

#: index_v3_4.php:5519
msgid "Deleted Successfully."
msgstr "删除成功。"

#: index_v3_4.php:5521
msgid "Unable to delete. Please try again later."
msgstr "无法删除。请稍后再试。"

#: index_v3_4.php:5547
msgid "You already signed up as a volunteer"
msgstr "您已经注册成为志愿者"

#: index_v3_4.php:5552
msgid "Event Volunteer request capacity has been met"
msgstr "已满足活动志愿者请求容量"

#: index_v3_4.php:5572 locales/source/app_locales_strings.php:447
msgid "Volunteer role signup successfully"
msgstr "志愿者角色注册成功"

#: index_v3_4.php:5574
msgid "Something went wrong. Please try again"
msgstr "发生了一些错误。请再试一次"

#: index_v3_4.php:5595 locales/source/app_locales_strings.php:446
msgid "Volunteer role declined successfully"
msgstr "志愿者角色成功拒绝"

#: index_v3_4.php:5651 index_v3_4.php:5714
msgid "Resource list."
msgstr "资源列表。"

#: index_v3_4.php:5654 index_v3_4.php:5717
msgid "No resource found"
msgstr "找不到资源"

#: index_v3_4.php:5751
msgid "The requested resource is no longer available"
msgstr "请求的资源不再可用"

#: index_v3_4.php:5772
msgid "Resource you are looking for does not exist."
msgstr "您要查找的资源不存在。"

#: index_v3_4.php:5791
msgid "Recognition types list."
msgstr "识别类型列表。"

#: index_v3_4.php:5910
msgid "Filtered recognitions list"
msgstr "筛选识别列表"

#: index_v3_4.php:5931 index_v3_4.php:5935
msgid "Incorrect Topic Type."
msgstr "主题类型不正确。"

#: index_v3_4.php:5939
msgid "Likers Details"
msgstr "点赞者详情"

#: index_v3_4.php:5971
msgid ""
"Access denied. The Recognition feature is disabled. Please contact your "
"administrator."
msgstr "访问被拒绝。识别功能已禁用。请联系您的管理员。"

#: index_v3_4.php:6051
msgid "Recognition detail"
msgstr "识别细节"

#: index_v3_4.php:6053 index_v3_4.php:6086 index_v3_4.php:6135
msgid "It seems this recognition has been removed."
msgstr "看来这个认可已经被取消了。"

#: index_v3_4.php:6217
msgid "Recognition found"
msgstr "识别发现"

#: index_v3_4.php:6227
msgid "Recognition deleted successfully"
msgstr "识别删除成功"

#: index_v3_4.php:6250
msgid "Web view auth token generated"
msgstr "生成的 Web 视图身份验证令牌"

#: index_v3_4.php:6266
msgid "Profile picture deleted successfully"
msgstr "个人资料图片删除成功"

#: index_v3_4.php:6448
#, php-format
msgid "%s Leaders"
msgstr "%s 领导者"

#: index_v3_4.php:6577
#, php-format
msgid ""
"This %1$s is not yet configured to use the %2$s feature. Please contact your "
"administrator."
msgstr "此 %1$s 尚未配置为使用 %2$s 功能。请联系您的管理员。"

#: index_v3_4.php:6581
#, php-format
msgid ""
"No role types have yet been configured in this %1$s. Please contact your "
"administrator."
msgstr "此 %1$s 中尚未配置任何角色类型。请联系您的管理员。"

#: index_v3_4.php:6615
#, php-format
msgid ""
"No Individual Development %s role type found. You should contact your "
"administrator to get help creating the new role."
msgstr ""
"找不到个人发展 %s 角色类型。您应该联系您的管理员以获取创建新角色的帮助。"

#: index_v3_4.php:6618 locales/source/app_locales_strings.php:492
#, php-format
msgid "You have not started the %s program yet. Please start now."
msgstr "您尚未启动 %s 程序。请立即启动。"

#: index_v3_4.php:6618 locales/source/app_locales_strings.php:490
msgid "Start Now"
msgstr "现在开始"

#: index_v3_4.php:6618 locales/source/app_locales_strings.php:491
#, php-format
msgid "Are you sure you want to start %s program?"
msgstr "您确实要启动%s程序吗？"

#: index_v3_4.php:6618 locales/source/app_locales_strings.php:493
msgid "Individual Development not started yet"
msgstr "个人发展尚未开始"

#: index_v3_4.php:6633
#, php-format
msgid ""
"%1$s page is available only to the members of %2$s %3$s, please join  %2$s "
"%3$s as a member first. "
msgstr "%1$s页面仅对%2$s %3$s的会员开放，请先加入%2$s %3$s成为会员。"

#: index_v3_4.php:6638 index_v3_4.php:6830
msgid "In-active"
msgstr "不启用"

#: index_v3_4.php:6639 index_v3_4.php:6831
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: index_v3_4.php:6640 index_v3_4.php:6832
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: index_v3_4.php:6641 index_v3_4.php:6833
#: locales/source/app_locales_strings.php:58
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: index_v3_4.php:6642 index_v3_4.php:6834
#: locales/source/app_locales_strings.php:388
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: index_v3_4.php:6643 index_v3_4.php:6835
#: locales/source/app_locales_strings.php:389
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: index_v3_4.php:6644 index_v3_4.php:6836
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: index_v3_4.php:6677
msgid "Available Slots"
msgstr "可用插槽"

#: index_v3_4.php:6721
msgid "My teams lists"
msgstr "我的团队列表"

#: index_v3_4.php:6724 index_v3_4.php:6925 index_v3_4.php:6973
#: index_v3_4.php:7034 index_v3_4.php:7081 index_v3_4.php:7162
#: index_v3_4.php:7236 index_v3_4.php:7316 index_v3_4.php:7378
#: index_v3_4.php:7425 index_v3_4.php:7470 index_v3_4.php:7569
#: index_v3_4.php:7635 index_v3_4.php:7677 index_v3_4.php:7718
#: index_v3_4.php:7787 index_v3_4.php:7964 index_v3_4.php:8006
#: index_v3_4.php:8097 index_v3_4.php:8215 index_v3_4.php:8375
#: index_v3_4.php:8442 index_v3_4.php:9083 index_v3_4.php:9231
#: index_v3_4.php:9268
#, php-format
msgid "%s not found"
msgstr "找不到 %s "

#: index_v3_4.php:6762
#, php-format
msgid "Access denied. The %s is not active. Please contact your adminstroator"
msgstr "拒绝访问。 %s 未激活。请联系您的管理员"

#: index_v3_4.php:6766
#, php-format
msgid ""
"Access denied. The %s feature is disabled. Please contact your adminstroator"
msgstr "拒绝访问。 %s 功能已禁用。请联系您的管理员"

#: index_v3_4.php:6770
#, php-format
msgid "This %s is currently inactive"
msgstr "此 %s 当前处于非活动状态"

#: index_v3_4.php:6775
#, php-format
msgid "Access denied. You are not currently a member of this %s"
msgstr "拒绝访问。您目前不是此%s的成员"

#: index_v3_4.php:6801 locales/source/app_locales_strings.php:484
#, php-format
msgid "Join %1$s as %2$s"
msgstr "以 %2$s 身份加入 %1$s"

#: index_v3_4.php:6803
#, php-format
msgid "You are already joined this %s"
msgstr "您已加入此%s"

#: index_v3_4.php:6806 index_v3_4.php:9045
#, php-format
msgid "Are you sure you want to join this %s?"
msgstr "您确定要加入此%s吗？"

#: index_v3_4.php:6809 index_v3_4.php:8837 index_v3_4.php:9040
#, php-format
msgid ""
"Registration is now closed, and we are no longer accepting new requests for "
"this role."
msgstr "注册现已关闭，我们不再接受该职位的新申请。"

#: index_v3_4.php:6812 locales/source/app_locales_strings.php:358
msgid "Are you sure you want to join this circle?"
msgstr "您确定要加入这个圈子吗？"

#: index_v3_4.php:6815
msgid "All slots are filled"
msgstr "所有槽位均已满"

#: index_v3_4.php:6857 locales/source/app_locales_strings.php:481
#, php-format
msgid "Are you sure to remove this member from %s?"
msgstr "您确定从 %s 中删除该成员吗？"

#: index_v3_4.php:6858
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: index_v3_4.php:6913
#, php-format
msgid "Are you sure you want to leave this %s?"
msgstr "您确定要离开此%s吗？"

#: index_v3_4.php:6914 locales/source/app_locales_strings.php:41
msgid "Leave"
msgstr "离开"

#: index_v3_4.php:6922
msgid "Teams detail"
msgstr "团队详情"

#: index_v3_4.php:6970
msgid "Action item list"
msgstr "行动项目清单"

#: index_v3_4.php:7031
msgid "Touch points item list"
msgstr "触摸点项目列表"

#: index_v3_4.php:7079
msgid "Feedbacks list"
msgstr "反馈列表"

#: index_v3_4.php:7159
msgid "Action item detail"
msgstr "行动项目详情"

#: index_v3_4.php:7233
msgid "Touchpoint detail"
msgstr "接触点细节"

#: index_v3_4.php:7313
msgid "Feedback detail"
msgstr "反馈详情"

#: index_v3_4.php:7344 index_v3_4.php:7406 index_v3_4.php:7453
#: index_v3_4.php:7498 index_v3_4.php:7597
msgid "Bad requestS"
msgstr "错误的请求"

#: index_v3_4.php:7373
msgid "Status updated successfully"
msgstr "状态更新成功"

#: index_v3_4.php:7375 index_v3_4.php:7422
msgid "Something went wrong while updating status."
msgstr "更新状态时出现问题。"

#: index_v3_4.php:7420
msgid "Deleted successfully"
msgstr "已成功删除"

#: index_v3_4.php:7467 index_v3_4.php:7715
msgid "Something went wrong while updating."
msgstr "更新时出了点问题。"

#: index_v3_4.php:7515 locales/source/app_locales_strings.php:473
#, php-format
msgid ""
"This %s cannot be reactivated because the maximum number of concurrent "
"programs supported for one member has been reached."
msgstr "无法重新激活此 %s，因为已达到一个成员支持的最大并发程序数。"

#: index_v3_4.php:7526
msgid "Development program started successfully"
msgstr "开发计划顺利启动"

#: index_v3_4.php:7528 locales/source/app_locales_strings.php:474
#, php-format
msgid "%1$s %2$s activated successfully."
msgstr "%1$s %2$s 激活成功。"

#: index_v3_4.php:7531
#, php-format
msgid "%1$s %2$s Error"
msgstr "%1$s %2$s 错误"

#: index_v3_4.php:7535 locales/source/app_locales_strings.php:475
#, php-format
msgid "%1$s %2$s deactivated successfully."
msgstr "%1$s %2$s 已成功停用。"

#: index_v3_4.php:7541 locales/source/app_locales_strings.php:266
msgid "Action Items"
msgstr "活动项目"

#: index_v3_4.php:7542 locales/source/app_locales_strings.php:267
msgid "Touch Points"
msgstr "接触点"

#: index_v3_4.php:7543
msgid "and"
msgstr "和"

#: index_v3_4.php:7545 locales/source/app_locales_strings.php:476
#, php-format
msgid ""
"You have not completed all required %1$s, so the %2$s cannot be marked as "
"complete"
msgstr "您尚未完成所有必需的 %1$s，因此无法将 %2$s 标记为完成"

#: index_v3_4.php:7549 locales/source/app_locales_strings.php:477
#, php-format
msgid "%1$s %2$s completed successfully."
msgstr "%1$s %2$s 已成功完成。"

#: index_v3_4.php:7553 locales/source/app_locales_strings.php:478
#, php-format
msgid "%1$s %2$s closed as incomplete successfully."
msgstr "%1$s %2$s 因未完成而成功关闭。"

#: index_v3_4.php:7557 locales/source/app_locales_strings.php:472
#, php-format
msgid "%1$s %2$s is paused successfully."
msgstr "%1$s %2$s 已成功暂停。"

#: index_v3_4.php:7561 locales/source/app_locales_strings.php:479
#, php-format
msgid "%1$s %2$s deleted successfully."
msgstr "%1$s %2$s 删除成功。"

#: index_v3_4.php:7563
msgid "Update Failed."
msgstr "更新失败。"

#: index_v3_4.php:7623
msgid "New touch point linked successfully"
msgstr "新触点链接成功"

#: index_v3_4.php:7628
msgid "New task linked successfully"
msgstr "新任务链接成功"

#: index_v3_4.php:7632
msgid "Something went wrong while linking content"
msgstr "链接内容时出现问题"

#: index_v3_4.php:7672
msgid "Manage roles requests"
msgstr "管理角色请求"

#: index_v3_4.php:7674 locales/source/app_locales_strings.php:274
msgid "No role are available to request"
msgstr "没有可供请求的角色"

#: index_v3_4.php:7713 locales/source/app_locales_strings.php:271
msgid "Registration canceled successfully"
msgstr "注册取消成功"

#: index_v3_4.php:7775 locales/source/app_locales_strings.php:469
#, php-format
msgid ""
"The Discover feature relies on matching criteria. Please request your %1$s "
"leaders to complete the setup process."
msgstr "发现功能依赖于匹配条件。请请求您的%1$s领导完成设置过程。"

#: index_v3_4.php:7776
#, php-format
msgid "%1$s setup is not complete"
msgstr "%1$s 设置未完成"

#: index_v3_4.php:7782
msgid "Discover suggessions"
msgstr "发现建议"

#: index_v3_4.php:7784 locales/source/app_locales_strings.php:470
msgid "To Discover your matches, please Register for a role"
msgstr "要发现您的匹配项，请注册角色"

#: index_v3_4.php:7812
#, php-format
msgid ""
"You can't send a request to this user as you've reached your maximum "
"available capacity limit. This limit is based on the number of %1$s you're "
"already in and any outstanding %2$s join requests"
msgstr ""
"您无法向该用户发送请求，因为您已达到最大可用容量限制。此限制取决于您已加入的 "
"%1$s 数量以及任何未完成的 %2$s 加入请求"

#: index_v3_4.php:7814
msgid "Invite user"
msgstr "邀請用戶"

#: index_v3_4.php:7820 locales/source/app_locales_strings.php:468
#, php-format
msgid ""
"In addition to the following recommendations, you can also directly invite "
"users to join the %s"
msgstr "除了以下建议之外，您还可以直接邀请用户加入 %s"

#: index_v3_4.php:7822
#, php-format
msgid ""
"You've reached the maximum number of %1$s you can participate in as a %2$s. "
"Therefore, you can't send requests or invite users to form new %1$s where "
"you take on the %2$s role."
msgstr ""
"您已达到以 %2$s 身份参与的最大数量 %1$s。因此，您无法发送请求或邀请用户形成新"
"的 %1$s（您将在其中扮演 %2$s 角色）。"

#: index_v3_4.php:7860
msgid "Accepting New Requests"
msgstr "接受新请求"

#: index_v3_4.php:7861
#, php-format
msgid "%s spot available"
msgstr "有 %s 个位置"

#: index_v3_4.php:7861
#, php-format
msgid "%s spots available"
msgstr "%s 个可用名额"

#: index_v3_4.php:7865
msgid "Not Accepting New Requests"
msgstr "不接受新请求"

#: index_v3_4.php:7866
msgid "No spots available"
msgstr "没有可用的位置"

#: index_v3_4.php:7867
msgid ""
"You cannot send request as user's maximum outstanding requests have been "
"reached."
msgstr "您无法发送请求，因为已达到用户的最大未完成请求数。"

#: index_v3_4.php:7872
msgid "Are you sure you want to send this request?"
msgstr "您确定要发送此请求吗？"

#: index_v3_4.php:7873 locales/source/app_locales_strings.php:307
msgid "Send Request"
msgstr "发送请求"

#: index_v3_4.php:7877 index_v3_4.php:8060 index_v3_4.php:9598
#: locales/source/app_locales_strings.php:465
#: locales/source/app_locales_strings.php:480
msgid "Are you sure you want to delete this request?"
msgstr "确实要删除此请求吗？"

#: index_v3_4.php:7878 locales/source/app_locales_strings.php:306
msgid "Delete Request"
msgstr "删除请求"

#: index_v3_4.php:7906 locales/source/app_locales_strings.php:467
#, php-format
msgid ""
"Based on your registration information here are the %s matches recommended "
"for you to connect with:"
msgstr "根据您的注册信息，推荐您联系的 %s 个匹配项："

#: index_v3_4.php:7959 index_v3_4.php:9640
#: locales/source/app_locales_strings.php:466
msgid "Invite sent successfully"
msgstr "邀请发送成功"

#: index_v3_4.php:7961
msgid "Something went wrong while sending ."
msgstr "发送时出现问题。"

#: index_v3_4.php:8001 index_v3_4.php:9690
msgid "Request deleted successfully"
msgstr "已成功删除"

#: index_v3_4.php:8003
msgid "Something went wrong while deleting invite"
msgstr "删除邀请时出现问题"

#: index_v3_4.php:8055 locales/source/app_locales_strings.php:301
msgid "Are you sure you want to accept this request?"
msgstr "您确定要接受此请求吗？"

#: index_v3_4.php:8056 locales/source/app_locales_strings.php:302
msgid "Are you sure you want to reject this request?"
msgstr "您确定要拒绝此请求吗？"

#: index_v3_4.php:8092
msgid "Recived requests list"
msgstr "收到的请求列表"

#: index_v3_4.php:8094
msgid "No invites found"
msgstr "未找到邀请"

#: index_v3_4.php:8137
msgid "Bad request--"
msgstr "错误的请求 - "

#: index_v3_4.php:8147
msgid ""
"Unable to process your request because maximum capacity for active matches "
"has been reached!"
msgstr "无法处理您的请求，因为已达到活动比赛的最大容量！"

#: index_v3_4.php:8150
msgid ""
"This person has already matched with someone else and no longer has "
"availability. Please decline their request under the Action button."
msgstr "此人已与其他人匹配，不再有空。请在“操作”按钮下拒绝他们的请求。"

#: index_v3_4.php:8184
msgid "Request accepted successfully."
msgstr "请求已成功接受。"

#: index_v3_4.php:8186
msgid "Request rejected successfully"
msgstr "请求被成功拒绝"

#: index_v3_4.php:8206
msgid "Request rejected successfully."
msgstr "请求成功被拒绝。"

#: index_v3_4.php:8209
msgid "Something went wrong, please try again."
msgstr "出了些问题。 请再试一次。"

#: index_v3_4.php:8212
msgid "Request not found."
msgstr "请求未找到。"

#: index_v3_4.php:8309
msgid "View match details"
msgstr "查看比赛详情"

#: index_v3_4.php:8312
msgid "The request does not exist anymore."
msgstr "该请求不再存在。"

#: index_v3_4.php:8453
msgid "Available hooks"
msgstr "可用挂钩"

#: index_v3_4.php:8498
msgid "Available disclaimer"
msgstr "可用免责声明"

#: index_v3_4.php:8502 index_v3_4.php:8535
msgid "No disclaimer available"
msgstr "没有可用的免责声明"

#: index_v3_4.php:8504
msgid "Invalid disclaimer hook provided"
msgstr "提供的免责声明挂钩无效"

#: index_v3_4.php:8532
msgid "Consent saved successfully"
msgstr "同意保存成功"

#: index_v3_4.php:8703
msgid "No recording link found for this event yet. Please check later."
msgstr "尚未找到此活动的录制链接。请稍后查看。"

#: index_v3_4.php:8712
msgid "Event recording link."
msgstr "事件记录链接。"

#: index_v3_4.php:8740 locales/source/app_locales_strings.php:448
msgid "You can mark your attendance 30 minutes after watching the recording"
msgstr "观看录像后30分钟即可标记出勤"

#: index_v3_4.php:8744 locales/source/app_locales_strings.php:449
msgid "Successfully marked attendance"
msgstr "成功标记出勤"

#: index_v3_4.php:8746 locales/source/app_locales_strings.php:450
msgid "Unable to mark your attendance at this time, please try again later"
msgstr "目前无法标记您的出勤情况，请稍后重试"

#: index_v3_4.php:8791 locales/source/app_locales_strings.php:340
msgid "Update Registration"
msgstr "更新注册"

#: index_v3_4.php:8792 locales/source/app_locales_strings.php:461
msgid "Cancel Registration"
msgstr "取消登记"

#: index_v3_4.php:8793
#, php-format
msgid ""
"Are you sure you want to cancel your registration? You can still access your "
"existing %1$s in 'My %1$s,'. However your profile won't be shown in new "
"matches until you register again"
msgstr ""
"您确定要取消注册吗？您仍然可以在“我的 %1$s”中访问现有的 %1$s。但是，在您再次"
"注册之前，您的个人资料不会显示在新的比赛中"

#: index_v3_4.php:8798
msgid "Pause Registration"
msgstr "暂停注册"

#: index_v3_4.php:8799
msgid ""
"Pause registration? You'll be hidden from searches, but can resume anytime."
msgstr "暂停注册？您将不会受到搜索，但可以随时恢复。"

#: index_v3_4.php:8801
msgid "Resume Registration"
msgstr "简历注册"

#: index_v3_4.php:8802
msgid "Ready to be seen again? Resume your registration to get matched"
msgstr "准备好再次见面了吗？恢复您的注册以进行匹配"

#: index_v3_4.php:8815
#, php-format
msgid "Registration Closed - Maximum Registrations Reached"
msgstr "报名已关闭 - 报名人数已达上限"

#: index_v3_4.php:8818
#, php-format
msgid ""
"You cannot register for this role because %1$s settings only allow users to "
"register for only one role at a time"
msgstr "您无法注册此角色，因为 %1$s 设置仅允许用户一次仅注册一个角色"

#: index_v3_4.php:8820
#, php-format
msgid ""
"You're already assigned to a %1$s for this role. But you can still register "
"to join other %1$s for future assignments."
msgstr ""
"您已被分配给此角色的 %1$s。但您仍然可以注册加入其他%1$s以进行未来的任务。"

#: index_v3_4.php:8832 index_v3_4.php:9474
#, php-format
msgid "Registration is currently unavailable. Please check back after %s"
msgstr "目前无法注册。请在 %s 后回来查看"

#: index_v3_4.php:8882
msgid "Request updated successfully"
msgstr "请求更新成功"

#: index_v3_4.php:8884 index_v3_4.php:9117 index_v3_4.php:9146
#: index_v3_4.php:9181 index_v3_4.php:9197
msgid "Something went wrong while updating your request. Please try again."
msgstr "更新您的请求时出现问题。请再试一次。"

#: index_v3_4.php:8952 locales/source/app_locales_strings.php:392
msgid ""
"Your search criteria did not return any matching result. Please change your "
"search criteria and try again."
msgstr "您的搜索条件没有返回任何匹配的结果。请更改您的搜索条件并重试。"

#: index_v3_4.php:8989 index_v3_4.php:8993
#: locales/source/app_locales_strings.php:488
#, php-format
msgid "%s spots available!"
msgstr "%s 个名额可用！"

#: index_v3_4.php:8991 locales/source/app_locales_strings.php:489
#, php-format
msgid "%s spot available!"
msgstr "有%s个位置！"

#: index_v3_4.php:9020
msgid "You Joined"
msgstr "您已加入"

#: index_v3_4.php:9023 index_v3_4.php:9027 index_v3_4.php:9039
#: index_v3_4.php:9044 index_v3_4.php:9049 index_v3_4.php:9055
#, php-format
msgid "Join %s"
msgstr "加入 %s"

#: index_v3_4.php:9024
#, php-format
msgid "You are already part of this %s"
msgstr "您已经是这个%s的一部分"

#: index_v3_4.php:9028
#, php-format
msgid ""
"You have reached the maximum number of %s you can participate in with this "
"role."
msgstr "您已达到可以参与此角色的最大数量 %s。"

#: index_v3_4.php:9050
msgid "You do not meet the role registration restrictions criteria"
msgstr "您不符合角色注册限制标准"

#: index_v3_4.php:9056
msgid "All roles are filled"
msgstr "所有角色均已满"

#: index_v3_4.php:9078
msgid "Available circles list"
msgstr "可用圈子列表"

#: index_v3_4.php:9080
msgid "No circles are avaiable for now. Stay tuned"
msgstr "目前没有可用的圈子。敬请关注"

#: index_v3_4.php:9126 locales/source/app_locales_strings.php:485
msgid "Maximum allowed members limit reached for selected role!"
msgstr "已达到所选角色允许的最大成员限制！"

#: index_v3_4.php:9130 locales/source/app_locales_strings.php:486
msgid ""
"You cannot join this role because the maximum requested capacity for this "
"role has been reached."
msgstr "您无法加入此角色，因为已达到此角色请求的最大容量。"

#: index_v3_4.php:9139
msgid "Unable to update Registration."
msgstr "无法更新注册。"

#: index_v3_4.php:9144 locales/source/app_locales_strings.php:487
msgid "You have successfully joined this circle."
msgstr "您已成功加入此圈子。"

#: index_v3_4.php:9192 locales/source/app_locales_strings.php:482
#, php-format
msgid "Member removed from this %s"
msgstr "成员已从此%s中删除"

#: index_v3_4.php:9194 locales/source/app_locales_strings.php:483
#, php-format
msgid "%s left successfully"
msgstr "%s成功离开"

#: index_v3_4.php:9237 locales/source/app_locales_strings.php:363
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: index_v3_4.php:9396
msgid "Available primary attributes fetched successfully"
msgstr "已成功获取可用的主要属性"

#: index_v3_4.php:9398
msgid "No primary attributes are available"
msgstr "没有可用的主要属性"

#: index_v3_4.php:9448
msgid "Primary attribute values fetched successfully"
msgstr "主要属性值已成功获取"

#: index_v3_4.php:9477
msgid "Registration is now closed for this role."
msgstr "该职位的注册现已结束。"

#: index_v3_4.php:9483
#, php-format
msgid ""
"Users can only have one %1$s role in this %2$s. This role is unavailable"
msgstr "用户在此 %2$s 中只能拥有一个 %1$s 角色。该角色不可用"

#: index_v3_4.php:9488
#, php-format
msgid "You've reached the limit for %s with this role."
msgstr "您已达到此角色的上限 %s。"

#: index_v3_4.php:9503
msgid "User cannot join more programs with this role."
msgstr "用户无法使用此角色加入更多程序。"

#: index_v3_4.php:9509 locales/source/app_locales_strings.php:471
msgid "Invite sent!"
msgstr "邀请已发送！"

#: index_v3_4.php:9542
msgid "Users found!"
msgstr "用户发现！"

#: index_v3_4.php:9544
msgid "No users were found matching the keyword you searched"
msgstr "未找到与您搜索的关键字匹配的用户"

#: index_v3_4.php:9593 locales/source/app_locales_strings.php:463
msgid "Are you sure you want to resend request?"
msgstr "您确定要重新发送请求吗？"

#: index_v3_4.php:9594 locales/source/app_locales_strings.php:464
msgid "Are you sure you want to cancel this request?"
msgstr "您确实要取消此请求吗？"

#: index_v3_4.php:9612
msgid "Invited list"
msgstr "邀请名单"

#: index_v3_4.php:9614
msgid "No invites founds"
msgstr "没有找到邀请"

#: index_v3_4.php:9665
msgid "request canceled successfully"
msgstr "请求已成功取消"

#: index_v3_4.php:9714 index_v3_4.php:9722
msgid "Attachment you are looking for does not exist."
msgstr "您要查找的附件不存在。"

#: index_v3_4.php:9755
msgid "All globally joined groups"
msgstr "所有全局加入的群组"

#: index_v3_4.php:9792
msgid "Event deleted successfully."
msgstr "活动已成功删除。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:2
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: locales/source/app_locales_strings.php:3
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: locales/source/app_locales_strings.php:4
msgid "Check-in"
msgstr "签入"

#: locales/source/app_locales_strings.php:5
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: locales/source/app_locales_strings.php:6
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: locales/source/app_locales_strings.php:7
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: locales/source/app_locales_strings.php:8
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#: locales/source/app_locales_strings.php:9
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: locales/source/app_locales_strings.php:10
msgid "Newsletter"
msgstr "通讯"

#: locales/source/app_locales_strings.php:11
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: locales/source/app_locales_strings.php:12
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: locales/source/app_locales_strings.php:13
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: locales/source/app_locales_strings.php:14
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: locales/source/app_locales_strings.php:15
msgid "Job title"
msgstr "工作名称"

#: locales/source/app_locales_strings.php:16
msgid "Office Location"
msgstr "办公地点"

#: locales/source/app_locales_strings.php:17
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: locales/source/app_locales_strings.php:18
msgid "Select Image"
msgstr "选择图像"

#: locales/source/app_locales_strings.php:19
msgid "Select picture from camera"
msgstr "从相机中选择图片"

#: locales/source/app_locales_strings.php:20
msgid "Select picture from gallery"
msgstr "从图片库中选择图片"

#: locales/source/app_locales_strings.php:21
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: locales/source/app_locales_strings.php:22
msgid "Scan yours events QR code to check-in"
msgstr "扫描你的活动二维码来签到"

#: locales/source/app_locales_strings.php:23
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: locales/source/app_locales_strings.php:24
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: locales/source/app_locales_strings.php:25
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: locales/source/app_locales_strings.php:26
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: locales/source/app_locales_strings.php:27
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: locales/source/app_locales_strings.php:28
msgid "Select Language"
msgstr "选择语言"

#: locales/source/app_locales_strings.php:29
msgid "Join Us"
msgstr "加入我们"

#: locales/source/app_locales_strings.php:30
msgid "Select a"
msgstr "选择一个"

#: locales/source/app_locales_strings.php:31
msgid "Part of"
msgstr "属于"

#: locales/source/app_locales_strings.php:32
msgid "Manage Membership"
msgstr "管理会员"

#: locales/source/app_locales_strings.php:33
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: locales/source/app_locales_strings.php:34
msgid "When you join any Chapter/Channel of the"
msgstr "当你加入任何一个分会/频道的"

#: locales/source/app_locales_strings.php:35
msgid "you will also added as a member of the"
msgstr "你也将被添加为"

#: locales/source/app_locales_strings.php:36
msgid ""
"If there is not a chapter in your location, click join to be added to the"
msgstr "如果您所在的位置没有章节，请单击加入以添加到"

#: locales/source/app_locales_strings.php:37
msgid "Close"
msgstr "结束"

#: locales/source/app_locales_strings.php:38
msgid "Closing"
msgstr "关闭"

#: locales/source/app_locales_strings.php:39
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: locales/source/app_locales_strings.php:40
msgid "Joining"
msgstr "正在加入"

#: locales/source/app_locales_strings.php:42
msgid "Leaving"
msgstr "离去"

#: locales/source/app_locales_strings.php:43
msgid "Update Membership"
msgstr "更新成员资格"

#: locales/source/app_locales_strings.php:46
msgid "Highlights"
msgstr "高亮"

#: locales/source/app_locales_strings.php:48
msgid "please wait.."
msgstr "请等待..."

#: locales/source/app_locales_strings.php:49
msgid "Leads"
msgstr "潜在客户"

#: locales/source/app_locales_strings.php:50
msgid "Leaders"
msgstr "領導者"

#: locales/source/app_locales_strings.php:51
msgid "Could not launch url"
msgstr "无法启动网址"

#: locales/source/app_locales_strings.php:52
msgid "Looks like there isn't any group data yet"
msgstr "好像还没有任何群组数据"

#: locales/source/app_locales_strings.php:53
msgid "Like"
msgstr "喜欢"

#: locales/source/app_locales_strings.php:54
msgid "reply"
msgstr "回复"

#: locales/source/app_locales_strings.php:55
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: locales/source/app_locales_strings.php:56
msgid "Leave a comment"
msgstr "发表评论"

#: locales/source/app_locales_strings.php:57
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: locales/source/app_locales_strings.php:59
msgid "No"
msgstr "不"

#: locales/source/app_locales_strings.php:60
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: locales/source/app_locales_strings.php:61
msgid "Delete Comment"
msgstr "删除评论"

#: locales/source/app_locales_strings.php:62
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "你确定要删除此评论吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:63
msgid "Deleting..."
msgstr "删除中..."

#: locales/source/app_locales_strings.php:64
msgid "Something went wrong! %s%. Please try again"
msgstr "出问题了！ %s%。请再试一次"

#: locales/source/app_locales_strings.php:65
msgid "Published on"
msgstr "发布的"

#: locales/source/app_locales_strings.php:66
msgid "Group"
msgstr "组"

#: locales/source/app_locales_strings.php:67
msgid "people going"
msgstr "人们去"

#: locales/source/app_locales_strings.php:68
msgid "Are you sure you want to join this?"
msgstr "你确定你要加入这个吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:69
msgid ""
"If you continue you will join the ERG and Chapter(s) will be assigned to you"
msgstr "如果你继续，你将加入ERG，并将为你指定章节"

#: locales/source/app_locales_strings.php:70
msgid "Please Confirm!"
msgstr "请确认邮件"

#: locales/source/app_locales_strings.php:71
msgid "in"
msgstr "在"

#: locales/source/app_locales_strings.php:72
msgid "Auto assigned"
msgstr "自动分配"

#: locales/source/app_locales_strings.php:73
msgid "Not assigned"
msgstr "未分配"

#: locales/source/app_locales_strings.php:75
msgid "Virtual Meeting"
msgstr "虚拟会议"

#: locales/source/app_locales_strings.php:76
msgid "Already selected"
msgstr "已选择"

#: locales/source/app_locales_strings.php:77
msgid "Select home office"
msgstr "主页区"

#: locales/source/app_locales_strings.php:78
msgid "Please enter your first name"
msgstr "请输入您的名字"

#: locales/source/app_locales_strings.php:79
msgid "Please enter your last name"
msgstr "请输入您的名字"

#: locales/source/app_locales_strings.php:80
msgid "Search notification"
msgstr "搜索通知"

#: locales/source/app_locales_strings.php:81
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: locales/source/app_locales_strings.php:82
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: locales/source/app_locales_strings.php:83
msgid "Loading newsletter"
msgstr "载入通讯"

#: locales/source/app_locales_strings.php:84
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: locales/source/app_locales_strings.php:85
msgid "uploading"
msgstr "上传"

#: locales/source/app_locales_strings.php:86
msgid "Profile picture updated successfully"
msgstr "个人资料图片更新成功"

#: locales/source/app_locales_strings.php:87
msgid "Please enter old password"
msgstr "请输入旧密码"

#: locales/source/app_locales_strings.php:88
msgid "Please enter new password"
msgstr "请输入新密码"

#: locales/source/app_locales_strings.php:89
msgid "Password must be at least 6 characters"
msgstr "密码必须不少于6个字符"

#: locales/source/app_locales_strings.php:90
msgid "Please enter valid confirm password"
msgstr "请输入有效的确认密码"

#: locales/source/app_locales_strings.php:91
msgid "Edit Comment"
msgstr "编辑评论"

#: locales/source/app_locales_strings.php:92
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: locales/source/app_locales_strings.php:93
msgid "Please enter comment"
msgstr "请输入评论"

#: locales/source/app_locales_strings.php:94
msgid "Uh Oh"
msgstr "呃，哦"

#: locales/source/app_locales_strings.php:95
msgid "Looks like there is no content to display"
msgstr "看起来没有内容可以显示"

#: locales/source/app_locales_strings.php:96
msgid "Whoops"
msgstr "富强 民主 文明 和谐"

#: locales/source/app_locales_strings.php:97
msgid ""
"Looks like you don't have any notifications,head over to your group pages to "
"participate in discussions and join events"
msgstr "看起来你没有任何通知，请到你的小组页面参与讨论并加入活动。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:98
msgid "Checking"
msgstr "检查"

#: locales/source/app_locales_strings.php:99
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: locales/source/app_locales_strings.php:100
msgid "Invalid QR code! please try again"
msgstr "二维码无效！请重试"

#: locales/source/app_locales_strings.php:101
msgid "month"
msgstr "月"

#: locales/source/app_locales_strings.php:102
msgid "years"
msgstr "年"

#: locales/source/app_locales_strings.php:103
msgid "year"
msgstr "年"

#: locales/source/app_locales_strings.php:104
msgid "day"
msgstr "天"

#: locales/source/app_locales_strings.php:105
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: locales/source/app_locales_strings.php:106
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: locales/source/app_locales_strings.php:107
msgid "just now"
msgstr "现在"

#: locales/source/app_locales_strings.php:108
msgid "Are you going?"
msgstr "你要去吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:109
msgid "Replying to"
msgstr "答复"

#: locales/source/app_locales_strings.php:110
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: locales/source/app_locales_strings.php:111
msgid "ago"
msgstr "前"

#: locales/source/app_locales_strings.php:112
msgid "New Update Available"
msgstr "有新的更新可用"

#: locales/source/app_locales_strings.php:113
msgid "There is a newer version of app available please update it now."
msgstr "有一个较新版本的应用程序，请立即更新。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:114
msgid "Update Now"
msgstr "现在更新"

#: locales/source/app_locales_strings.php:115
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: locales/source/app_locales_strings.php:116
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: locales/source/app_locales_strings.php:117
msgid "days"
msgstr "天"

#: locales/source/app_locales_strings.php:118
msgid "week"
msgstr "周"

#: locales/source/app_locales_strings.php:119
msgid "weeks"
msgstr "周"

#: locales/source/app_locales_strings.php:120
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: locales/source/app_locales_strings.php:121
msgid "minute"
msgstr "分钟"

#: locales/source/app_locales_strings.php:122
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#: locales/source/app_locales_strings.php:123
msgid "Undo"
msgstr "撤销"

#: locales/source/app_locales_strings.php:124
msgid "Stay tuned for Announcements to be posted"
msgstr "敬请关注即将发布的公告"

#: locales/source/app_locales_strings.php:125
msgid "Stay tuned for upcoming Events to be scheduled"
msgstr "敬请关注即将到来的活动安排"

#: locales/source/app_locales_strings.php:126
msgid "Stay tuned for Newsletter to be posted"
msgstr "请继续关注即将发布的新闻通讯"

#: locales/source/app_locales_strings.php:127
msgid "Stay tuned for Discussion to be posted"
msgstr "敬请关注即将发布的讨论"

#: locales/source/app_locales_strings.php:128
msgid "Stay tuned for photos & videos to be added"
msgstr "敬请关注即将添加的照片和视频。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:129
msgid "Comment can't be empty"
msgstr "评论不能为空"

#: locales/source/app_locales_strings.php:130
msgid "ON"
msgstr "开启"

#: locales/source/app_locales_strings.php:131
msgid "OFF"
msgstr "关闭"

#: locales/source/app_locales_strings.php:132
msgid "Cover Photo"
msgstr "封面照片"

#: locales/source/app_locales_strings.php:133
msgid "Create new Album"
msgstr "创建新相册"

#: locales/source/app_locales_strings.php:135
msgid "Update Album"
msgstr "更新专辑"

#: locales/source/app_locales_strings.php:136
msgid "Album Title"
msgstr "相册标题"

#: locales/source/app_locales_strings.php:137
msgid "Create Album"
msgstr "创建相册"

#: locales/source/app_locales_strings.php:138
msgid "Upload Media"
msgstr "上传媒体"

#: locales/source/app_locales_strings.php:139
msgid "Add photos and videos to upload"
msgstr "添加要上传的照片和视频"

#: locales/source/app_locales_strings.php:140
msgid "item"
msgstr "项目"

#: locales/source/app_locales_strings.php:141
msgid "items"
msgstr "项目"

#: locales/source/app_locales_strings.php:142
msgid "You can select only one channel"
msgstr "你可以只选择一个通道"

#: locales/source/app_locales_strings.php:143
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: locales/source/app_locales_strings.php:144
msgid "Title is a required field"
msgstr "标题是一个必填字段"

#: locales/source/app_locales_strings.php:145
msgid "Are you sure want to delete Album"
msgstr "你确定要删除相册吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:146
msgid "Upload New"
msgstr "上传新的"

#: locales/source/app_locales_strings.php:147
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: locales/source/app_locales_strings.php:148
msgid "Update Discussion"
msgstr "更新讨论"

#: locales/source/app_locales_strings.php:149
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: locales/source/app_locales_strings.php:150
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: locales/source/app_locales_strings.php:151
msgid "Create Discussion"
msgstr "创建讨论"

#: locales/source/app_locales_strings.php:152
msgid "Are you sure want to delete discussion?"
msgstr "你确定要删除讨论吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:153
msgid "Load more..."
msgstr "加载更多..."

#: locales/source/app_locales_strings.php:155
msgid "You must have atleast one or more chapters to join"
msgstr "你必须至少有一个或多个分会才能加入"

#: locales/source/app_locales_strings.php:156
msgid "Join Request Processed Succesfully"
msgstr "加入请求已成功处理"

#: locales/source/app_locales_strings.php:157
msgid "Your request has been processed successfully!"
msgstr "您的請求已處理"

#: locales/source/app_locales_strings.php:158
msgid "Are you sure to clear all notifications?"
msgstr "你确定要清除所有的通知吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:159
msgid "Are you sure to clear this notification?"
msgstr "您确定清除此通知吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:160
msgid "RSVP'ed Successfully"
msgstr "已成功回复"

#: locales/source/app_locales_strings.php:161
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: locales/source/app_locales_strings.php:162
msgid "Upcoming"
msgstr "即将到来"

#: locales/source/app_locales_strings.php:163
msgid "Past"
msgstr "过去的"

#: locales/source/app_locales_strings.php:164
msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

#: locales/source/app_locales_strings.php:165
msgid "months"
msgstr "月"

#: locales/source/app_locales_strings.php:166
msgid "Cancel Join Request"
msgstr "取消加入请求"

#: locales/source/app_locales_strings.php:167
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: locales/source/app_locales_strings.php:168
msgid "Announcements and Events related to"
msgstr "与相关的公告和事件"

#: locales/source/app_locales_strings.php:169
msgid "Stay tuned for announcements, events and newsletters"
msgstr "请继续关注公告、活动和时事通讯"

#: locales/source/app_locales_strings.php:170
msgid "New Album"
msgstr "新相册"

#: locales/source/app_locales_strings.php:171
msgid "Cover Image is set"
msgstr "封面图片已设置"

#: locales/source/app_locales_strings.php:172
msgid "Creating new discussion"
msgstr "创建新的讨论"

#: locales/source/app_locales_strings.php:173
msgid "Exporting video"
msgstr "导出视频"

#: locales/source/app_locales_strings.php:175
msgid "Are you sure want to set it as cover image?"
msgstr "您确定要将其设置为封面图片吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:176
msgid "Discussion Detail"
msgstr "讨论详情"

#: locales/source/app_locales_strings.php:177
msgid "Creating new album"
msgstr "创建新专辑"

#: locales/source/app_locales_strings.php:178
msgid "Posted on"
msgstr "发表于"

#: locales/source/app_locales_strings.php:179
msgid ""
"I understand and agree that all information related to my account will be "
"permanently lost after 30 days and I provide my consent to delete my "
"account. Type 'Delete' below to provide your consent"
msgstr ""
"我理解并同意与我的帐户相关的所有信息将在 30 天后永久丢失，并且我同意删除我的"
"帐户。在下方输入“Delete”以表示您的同意"

#: locales/source/app_locales_strings.php:180
msgid "Delete my account"
msgstr "删除我的账户"

#: locales/source/app_locales_strings.php:181
msgid ""
"I no longer wish to use this platform anymore, and I would like to delete my "
"account along with my personal information"
msgstr "我不想再使用这个平台，我想删除我的账户和我的个人信息"

#: locales/source/app_locales_strings.php:182
msgid "Modified"
msgstr "修改"

#: locales/source/app_locales_strings.php:183
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: locales/source/app_locales_strings.php:185
msgid "Stay tuned for resources to be added!"
msgstr "资源待补充，敬请期待！"

#: locales/source/app_locales_strings.php:186
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: locales/source/app_locales_strings.php:187
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#: locales/source/app_locales_strings.php:188
msgid "Nothing in the trash"
msgstr "垃圾桶里什么都没有"

#: locales/source/app_locales_strings.php:189
msgid "Nothing in the inbox"
msgstr "收件箱里什么都没有"

#: locales/source/app_locales_strings.php:190
msgid "Bin"
msgstr "回收站"

#: locales/source/app_locales_strings.php:191
msgid "From"
msgstr "从"

#: locales/source/app_locales_strings.php:192
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: locales/source/app_locales_strings.php:193
msgid "Volunteers needed"
msgstr "需要志愿者"

#: locales/source/app_locales_strings.php:194
msgid "Volunteers as"
msgstr "志愿者作为"

#: locales/source/app_locales_strings.php:195
msgid "Successfully Assigned Event Volunteer"
msgstr "成功分配活动志愿者"

#: locales/source/app_locales_strings.php:196
msgid "Are you sure you want to register for this role?"
msgstr "您确定要注册此角色吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:197
msgid "Volunteer role successfully decline"
msgstr "志愿者角色成功下降"

#: locales/source/app_locales_strings.php:198
msgid ""
"You already registered for this role.You can deregister yourself from this "
"role."
msgstr "您已经注册了该角色。您可以取消注册该角色。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:199
msgid "Volunteer application capacity has been filled."
msgstr "志愿者申请名额已满。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:200
msgid "You need to select atleast one or more Chapter to join."
msgstr "您需要至少选择一个或多个章节才能加入。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:201
msgid "Your leave request has been processed successfully."
msgstr "您的休假申请已成功处理。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:202
msgid ""
"Are you sure you want to join this ERG? If you continue you will join the "
"ERG and a Chapter will be assigned to you!"
msgstr ""
"您确定要加入这个 ERG 吗？如果您继续，您将加入 ERG，并且将为您分配一个章节！"

#: locales/source/app_locales_strings.php:203
msgid "Stay tuned for past Events to be scheduled"
msgstr "请继续关注过去的活动安排"

#: locales/source/app_locales_strings.php:204
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: locales/source/app_locales_strings.php:205
msgid "Detail"
msgstr "详情"

#: locales/source/app_locales_strings.php:206
msgid "Stay tuned for Blog to be posted."
msgstr "敬请期待博客的发布。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:207
msgid "Global Calendar"
msgstr "全球日历"

#: locales/source/app_locales_strings.php:208
msgid "My Calendar"
msgstr "我的日历"

#: locales/source/app_locales_strings.php:209
msgid ""
"You are accessing a link that is in a different zone than your current zone. "
"In order to allow access we have switched your zone. You can switch zones "
"from zone dropdown available in drawer menu"
msgstr ""
"您正在访问与当前区域不同的区域中的链接。为了允许访问，我们已经切换了您的区"
"域。您可以从抽屉菜单中可用的区域下拉菜单切换区域"

#: locales/source/app_locales_strings.php:210
msgid "Characters left"
msgstr "剩余的可输入字节数"

#: locales/source/app_locales_strings.php:211
msgid "Only 1000 characters allowed"
msgstr "只允许 1000 个字符"

#: locales/source/app_locales_strings.php:212
msgid "Zone"
msgstr "区域"

#: locales/source/app_locales_strings.php:213
msgid "My"
msgstr "我的"

#: locales/source/app_locales_strings.php:214
msgid "You have not joined any %s%  yet"
msgstr "您尚未加入任何%s%"

#: locales/source/app_locales_strings.php:215
msgid "Are you sure to remove profile picture?"
msgstr "您确定要删除个人资料照片吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:216
msgid "Pronouns"
msgstr "代词"

#: locales/source/app_locales_strings.php:217
msgid "Joined"
msgstr "加入"

#: locales/source/app_locales_strings.php:218
msgid "Home Zone"
msgstr "主场区"

#: locales/source/app_locales_strings.php:219
msgid "to me"
msgstr "大部头书"

#: locales/source/app_locales_strings.php:220
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: locales/source/app_locales_strings.php:221
msgid "Required to join atleast one or more chapters"
msgstr "需要加入至少一章或多章"

#: locales/source/app_locales_strings.php:222
msgid "You need to select exactly one Chapter to join."
msgstr "您需要准确选择一个章节才能加入。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:223
msgid "Acts of Inclusion"
msgstr "包容性行为"

#: locales/source/app_locales_strings.php:224
msgid "About the"
msgstr "有关"

#: locales/source/app_locales_strings.php:225
msgid "No image preview"
msgstr "无图像预览"

#: locales/source/app_locales_strings.php:226
msgid "Recognition Detail"
msgstr "识别详情"

#: locales/source/app_locales_strings.php:227
msgid "Yourself"
msgstr "自己"

#: locales/source/app_locales_strings.php:228
msgid "Recognize a Colleague"
msgstr "认识一位同事"

#: locales/source/app_locales_strings.php:229
msgid "Recognize My Self"
msgstr "认识我自己"

#: locales/source/app_locales_strings.php:230
msgid "Recognition Feeds"
msgstr "识别提要"

#: locales/source/app_locales_strings.php:231
msgid "Recognition Given"
msgstr "给予认可"

#: locales/source/app_locales_strings.php:232
msgid "Recognition Received"
msgstr "获得认可"

#: locales/source/app_locales_strings.php:233
msgid "Create new recognition"
msgstr "创造新认知"

#: locales/source/app_locales_strings.php:234
msgid "Looks like there aren't any recognitions yet!"
msgstr "好像还没有任何认可！"

#: locales/source/app_locales_strings.php:235
msgid "There is no past events yet!"
msgstr "还没有过去的事件！"

#: locales/source/app_locales_strings.php:236
msgid "Remove Profile Picture"
msgstr "删除个人资料图片"

#: locales/source/app_locales_strings.php:237
msgid "Already signed up"
msgstr "已经注册了"

#: locales/source/app_locales_strings.php:238
msgid "Would you like to volunteer for one of these roles?"
msgstr "您愿意自愿担任这些角色之一吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:239
msgid "Register for role"
msgstr "注册角色"

#: locales/source/app_locales_strings.php:240
msgid "Delete Album"
msgstr "删除相册"

#: locales/source/app_locales_strings.php:241
msgid "Set cover image"
msgstr "设置封面图片"

#: locales/source/app_locales_strings.php:242
msgid "Delete media"
msgstr "删除媒体"

#: locales/source/app_locales_strings.php:243
msgid "Are you sure want to delete this media?"
msgstr "您确定要删除该媒体吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:244
msgid "Delete Discussion"
msgstr "删除讨论"

#: locales/source/app_locales_strings.php:245
msgid "Delete Recognition"
msgstr "删除识别"

#: locales/source/app_locales_strings.php:246
msgid "Are you sure you want to delete this recognition?"
msgstr "您确定要删除此识别信息吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:247
msgid "Recognized by"
msgstr "认可者"

#: locales/source/app_locales_strings.php:248
msgid "of this"
msgstr "这个的"

#: locales/source/app_locales_strings.php:249
msgid "or"
msgstr "或"

#: locales/source/app_locales_strings.php:250
msgid "Are you sure want to open the file?"
msgstr "您确定要打开该文件吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:251
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: locales/source/app_locales_strings.php:252
msgid "Do you want to join this %s% anonymously?"
msgstr "您想匿名加入此%s%吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:253
msgid ""
"Please be mindful that this does not guarantee your full anonymity.%s% would "
"still be able to technically identify you if need be."
msgstr ""
"请注意，这并不能保证您的完全匿名。如果需要，%s% 仍然能够在技术上识别您的身"
"份。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:254
msgid "Yes, I want to join anonymously"
msgstr "是的，我想匿名加入"

#: locales/source/app_locales_strings.php:255
msgid "Proceed"
msgstr "继续"

#: locales/source/app_locales_strings.php:256
#, no-php-format
msgid "By typing in %s% below, I provide my consent."
msgstr "在下面输入 %s%，即表示我同意。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:257
msgid "New Touch Point"
msgstr "新接触点"

#: locales/source/app_locales_strings.php:258
msgid "Due date"
msgstr "截止日期"

#: locales/source/app_locales_strings.php:259
msgid "Update Touch Point"
msgstr "更新接触点"

#: locales/source/app_locales_strings.php:260
msgid "Update Status"
msgstr "更新状态"

#: locales/source/app_locales_strings.php:261
msgid "Created by"
msgstr "创建人"

#: locales/source/app_locales_strings.php:262
msgid "Looks like there is no touch point yet!"
msgstr "看起来还没有接触点！"

#: locales/source/app_locales_strings.php:263
msgid "Are you sure you want to delete this touch point?"
msgstr "您确定要删除该接触点吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:264
msgid "Delete Touch Point"
msgstr "删除接触点"

#: locales/source/app_locales_strings.php:265
msgid "Team Detail"
msgstr "团队详情"

#: locales/source/app_locales_strings.php:268
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: locales/source/app_locales_strings.php:269
msgid "My Teams"
msgstr "我的团队"

#: locales/source/app_locales_strings.php:272
msgid "Thank you for your interest in joining in a %s% role!"
msgstr "感谢您有兴趣加入 %s% 职位！"

#: locales/source/app_locales_strings.php:273
msgid "No role available"
msgstr "没有可用的角色"

#: locales/source/app_locales_strings.php:275
msgid "Manage Request"
msgstr "管理请求"

#: locales/source/app_locales_strings.php:276
msgid "Request to join"
msgstr "某成员回复了一条您发布的更新或评论"

#: locales/source/app_locales_strings.php:277
msgid "Your join request is being processed."
msgstr "您的加入请求正在处理中。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:278
msgid "Looks like you have not joined any Team yet!"
msgstr "看起来您还没有加入任何团队！"

#: locales/source/app_locales_strings.php:279
msgid "more"
msgstr "更多"

#: locales/source/app_locales_strings.php:280
msgid "New Feedback"
msgstr "新的反馈"

#: locales/source/app_locales_strings.php:281
msgid "Update Feedback"
msgstr "更新反馈"

#: locales/source/app_locales_strings.php:282
msgid "Add to Action Items"
msgstr "添加到操作项"

#: locales/source/app_locales_strings.php:283
msgid "For"
msgstr "对于"

#: locales/source/app_locales_strings.php:284
msgid "Looks like there is no feedback yet!"
msgstr "好像还没有反馈！"

#: locales/source/app_locales_strings.php:285
msgid "Are you sure you want to delete this feedback?"
msgstr "您确定要删除此反馈吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:286
msgid "Delete Feedback"
msgstr "删除反馈"

#: locales/source/app_locales_strings.php:287
msgid "New task created successfully"
msgstr "新任务创建成功"

#: locales/source/app_locales_strings.php:288
msgid "completed on"
msgstr "完成于"

#: locales/source/app_locales_strings.php:289
msgid "due on"
msgstr "由于上"

#: locales/source/app_locales_strings.php:290
msgid "New Action Item"
msgstr "新行动项目"

#: locales/source/app_locales_strings.php:291
msgid "Update Action Item"
msgstr "更新行动项目"

#: locales/source/app_locales_strings.php:292
msgid "Add to touch point"
msgstr "添加到触摸点"

#: locales/source/app_locales_strings.php:293
msgid "Assignee"
msgstr "受托人"

#: locales/source/app_locales_strings.php:294
msgid "Looks like there is no action items yet!"
msgstr "看起来还没有行动项目！"

#: locales/source/app_locales_strings.php:295
msgid "Are you sure you want to delete this action item?"
msgstr "您确定要删除此操作项吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:296
msgid "Delete action item"
msgstr "删除操作项"

#: locales/source/app_locales_strings.php:297
msgid "New touch point created successfully"
msgstr "新接触点创建成功"

#: locales/source/app_locales_strings.php:298
msgid "Accept Request"
msgstr "接受请求"

#: locales/source/app_locales_strings.php:299
msgid "Reject Request"
msgstr "拒绝请求"

#: locales/source/app_locales_strings.php:300
msgid "Looks like there is no requests"
msgstr "好像没有要求"

#: locales/source/app_locales_strings.php:303
msgid "Requests Received"
msgstr "收到的请求"

#: locales/source/app_locales_strings.php:304
msgid "Looks like you have not joined any role yet!"
msgstr "您似乎还没有加入任何角色！"

#: locales/source/app_locales_strings.php:305
msgid "Match"
msgstr "匹配"

#: locales/source/app_locales_strings.php:308
msgid "No matches found for %s% role"
msgstr "未找到与 %s% 角色匹配的内容"

#: locales/source/app_locales_strings.php:309
msgid "Action Item detail"
msgstr "行动项目详细信息"

#: locales/source/app_locales_strings.php:310
msgid "No due date set"
msgstr "未设定截止日期"

#: locales/source/app_locales_strings.php:311
msgid "Related touchpoints:"
msgstr "相关接触点："

#: locales/source/app_locales_strings.php:312
msgid "Feedback Detail"
msgstr "反馈详情"

#: locales/source/app_locales_strings.php:313
msgid "Related tasks:"
msgstr "相关任务："

#: locales/source/app_locales_strings.php:314
msgid "TouchPoint Detail"
msgstr "接触点细节"

#: locales/source/app_locales_strings.php:315
msgid "About %s%"
msgstr "关于%s%"

#: locales/source/app_locales_strings.php:316
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: locales/source/app_locales_strings.php:317
msgid "Licences"
msgstr "牌照"

#: locales/source/app_locales_strings.php:318
msgid "Open Source Licences"
msgstr "开源许可证"

#: locales/source/app_locales_strings.php:319
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: locales/source/app_locales_strings.php:320
msgid "Please contact your administrator"
msgstr "请与您的管理员联系"

#: locales/source/app_locales_strings.php:321
msgid "Please try later"
msgstr "请稍后再试"

#: locales/source/app_locales_strings.php:322
msgid ""
"If you couldn't make it to the live event, don't worry! Just click on the "
"recording link, and once you have finished viewing it, mark your attendance."
msgstr ""
"如果您无法参加现场活动，请不要担心！只需单击录制链接，查看完毕后即可标记您的"
"出席情况。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:323
msgid ""
"I have finished watching the event recording video, please mark my attendance"
msgstr "我已看完活动录制视频，请标记我的出席"

#: locales/source/app_locales_strings.php:324
msgid "View Event Recording"
msgstr "查看事件记录"

#: locales/source/app_locales_strings.php:326
msgid "Mark as watched"
msgstr "标记为已观看"

#: locales/source/app_locales_strings.php:327
msgid "Post Event Follow-up Note"
msgstr "活动后跟进说明"

#: locales/source/app_locales_strings.php:328
msgid "Attendance Confirmation"
msgstr "出席确认"

#: locales/source/app_locales_strings.php:329
msgid "Team Registration"
msgstr "团队报名"

#: locales/source/app_locales_strings.php:330
msgid "Confirm Pause"
msgstr "确认暂停"

#: locales/source/app_locales_strings.php:331
msgid "Confirm Resume"
msgstr "确认简历"

#: locales/source/app_locales_strings.php:332
msgid "Are you sure to resume?"
msgstr "您确定要恢复吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:333
msgid "Are you sure to pause?"
msgstr "您确定要暂停吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:334
msgid "Request Processed Successfully"
msgstr "请求已成功处理"

#: locales/source/app_locales_strings.php:335
msgid "on"
msgstr "开"

#: locales/source/app_locales_strings.php:336
msgid "You have not registered for any roles yet!"
msgstr "您还没有注册任何角色！"

#: locales/source/app_locales_strings.php:337
msgid ""
"Your join request is being processed. Stay tuned for updates.You can manage "
"your request by clicking the Manage Join Requests button."
msgstr ""
"您的加入请求正在处理中。请继续关注更新。您可以通过单击“管理加入请求”按钮来管"
"理您的请求。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:338
msgid "Confirm Cancel Registration"
msgstr "确认取消注册"

#: locales/source/app_locales_strings.php:339
msgid "Are you sure to cancel your registration?"
msgstr "您确定要取消注册吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:341
msgid "Confirm Delete Request"
msgstr "确认删除请求"

#: locales/source/app_locales_strings.php:342
msgid "Confirm Send Request"
msgstr "确认发送请求"

#: locales/source/app_locales_strings.php:343
msgid "Are you sure to delete this request?"
msgstr "您确定删除该求助吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:344
msgid "Are you sure to send this request?"
msgstr "您确定发送此请求吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:345
msgid "Team Members"
msgstr "团队成员"

#: locales/source/app_locales_strings.php:346
msgid "Your team is in processing state"
msgstr "您的团队正处于处理状态"

#: locales/source/app_locales_strings.php:347
msgid ""
"Action Items, Touchpoints, and Feedback tabs are disabled from the "
"configuration settings. Please contact your administrator to resolve this "
"issue."
msgstr ""
"配置设置中禁用了“操作项”、“接触点”和“反馈”选项卡。请联系您的管理员来解决此问"
"题。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:348
msgid "Looks like there is no member yet!"
msgstr "好像还没有会员！"

#: locales/source/app_locales_strings.php:349
msgid "Discover Circles"
msgstr "发现圈子"

#: locales/source/app_locales_strings.php:350
msgid ""
"It appears that there are no circles available at this time. Please stay "
"tuned for updates."
msgstr "目前似乎没有可用的圈子。请继续关注更新。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:351
msgid "Are you sure want to complete this?"
msgstr "您确定要完成此操作吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:352
msgid "There is no description"
msgstr "没有描述"

#: locales/source/app_locales_strings.php:353
msgid "Start A Circle"
msgstr "开始一个圈子"

#: locales/source/app_locales_strings.php:354
msgid "Create New Circle"
msgstr "创建新圈子"

#: locales/source/app_locales_strings.php:355
msgid "Update Circle"
msgstr "更新圈子"

#: locales/source/app_locales_strings.php:356
msgid "Confirm Leave Circle"
msgstr "确认离开圈子"

#: locales/source/app_locales_strings.php:357
msgid "Confirm Join Circle"
msgstr "确认加入圈子"

#: locales/source/app_locales_strings.php:359
msgid ""
"You have successfully joined this circle.You can find it now in the 'My "
"Circle' tab."
msgstr "您已成功加入此圈子。您现在可以在“我的圈子”选项卡中找到它。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:360
msgid "Edit Message"
msgstr "编辑信息"

#: locales/source/app_locales_strings.php:361
msgid "Please enter message"
msgstr "请输入信息"

#: locales/source/app_locales_strings.php:362
msgid "Confirm Below"
msgstr "确认如下"

#: locales/source/app_locales_strings.php:364
msgid "No Messages"
msgstr "没有信息"

#: locales/source/app_locales_strings.php:365
msgid "Be the first to Message"
msgstr "成为第一个留言的人"

#: locales/source/app_locales_strings.php:366
msgid "Delete Message"
msgstr "删除消息"

#: locales/source/app_locales_strings.php:367
msgid "Are you sure you want to delete this message?"
msgstr "是否确实要删除此消息?"

#: locales/source/app_locales_strings.php:369
msgid "My Circles"
msgstr "我的圈子"

#: locales/source/app_locales_strings.php:370
msgid "Select Filter"
msgstr "选择筛选"

#: locales/source/app_locales_strings.php:371
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: locales/source/app_locales_strings.php:372
msgid "Loading"
msgstr "载入中"

#: locales/source/app_locales_strings.php:373
msgid "Filter by Circle leader"
msgstr "按圈子领导过滤"

#: locales/source/app_locales_strings.php:374
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: locales/source/app_locales_strings.php:375
msgid "Filter by first name or last name"
msgstr "按名字或姓氏过滤"

#: locales/source/app_locales_strings.php:376
msgid "Invite User"
msgstr "邀请用户"

#: locales/source/app_locales_strings.php:377
msgid "Search user to join the Team"
msgstr "搜索用户加入团队"

#: locales/source/app_locales_strings.php:378
msgid "Search user to invite"
msgstr "搜索要邀请的用户"

#: locales/source/app_locales_strings.php:379
msgid "Search User"
msgstr "搜索用户"

#: locales/source/app_locales_strings.php:380
msgid "Search Results"
msgstr "搜索结果"

#: locales/source/app_locales_strings.php:381
msgid "Requests Sent"
msgstr "请求已发送"

#: locales/source/app_locales_strings.php:382
msgid "Resend Invite"
msgstr "重新发送邀请"

#: locales/source/app_locales_strings.php:383
msgid "Delete Invite"
msgstr "删除邀请"

#: locales/source/app_locales_strings.php:384
msgid "Create Touch Point"
msgstr "创建接触点"

#: locales/source/app_locales_strings.php:385
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: locales/source/app_locales_strings.php:386
msgid "Select an option"
msgstr "选择一个选项"

#: locales/source/app_locales_strings.php:387
msgid "Join a Circle from the Discover Circles tab or start a new Circle"
msgstr "从“发现圈子”选项卡加入圈子或创建新圈子"

#: locales/source/app_locales_strings.php:390
msgid "Leave a message"
msgstr "留言"

#: locales/source/app_locales_strings.php:391
msgid ""
"Before accepting this request, you need to send a role join request. Press "
"the Ok button to access the role join request option."
msgstr ""
"在接受此请求之前，您需要发送角色加入请求。按确定按钮访问角色加入请求选项。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:393
msgid "Resend Request"
msgstr "重新发送请求"

#: locales/source/app_locales_strings.php:394
msgid "Cancel Request"
msgstr "取消请求"

#: locales/source/app_locales_strings.php:395
msgid "Show Only Available Circles"
msgstr "仅显示可用的圈子"

#: locales/source/app_locales_strings.php:396
msgid "Check the box to send email notification"
msgstr "勾选发送电子邮件通知"

#: locales/source/app_locales_strings.php:397
msgid "Disclaimer"
msgstr "声明"

#: locales/source/app_locales_strings.php:398
msgid "Show More"
msgstr "显示更多"

#: locales/source/app_locales_strings.php:399
msgid "Show Less"
msgstr "显示更少"

#: locales/source/app_locales_strings.php:400
msgid "Download Successful"
msgstr "下载成功"

#: locales/source/app_locales_strings.php:401
msgid "File saved in %s%"
msgstr "文件已保存于 %s%"

#: locales/source/app_locales_strings.php:402
msgid "Inbox feature is not enabled for you. Please contact your administrator"
msgstr "您的收件箱功能尚未启用。请联系您的管理员"

#: locales/source/app_locales_strings.php:403
msgid "Be the first to comment"
msgstr "成为第一个发表评论"

#: locales/source/app_locales_strings.php:404
msgid "Trim"
msgstr "裁剪"

#: locales/source/app_locales_strings.php:405
msgid "Filter by Circles Name"
msgstr "按圈子名称过滤"

#: locales/source/app_locales_strings.php:406
msgid "No Comments"
msgstr "没有评论"

#: locales/source/app_locales_strings.php:407
msgid "Create action item"
msgstr "创建行动项目"

#: locales/source/app_locales_strings.php:408
msgid "Show Only with Available Capacity"
msgstr "仅显示可用容量"

#: locales/source/app_locales_strings.php:409
msgid "Matches"
msgstr "比赛"

#: locales/source/app_locales_strings.php:410
msgid "Found %s% matches"
msgstr "找到 %s% 个匹配项"

#: locales/source/app_locales_strings.php:411
msgid "View Match"
msgstr "查看比赛"

#: locales/source/app_locales_strings.php:412
msgid "Matching Detail for the %s% Role"
msgstr "%s% 角色的匹配详细信息"

#: locales/source/app_locales_strings.php:413
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: locales/source/app_locales_strings.php:414
msgid "Matching%"
msgstr "匹配％"

#: locales/source/app_locales_strings.php:415
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: locales/source/app_locales_strings.php:416
msgid "Are you sure want to pause this?"
msgstr "您确定要暂停吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:417
msgid "Are you sure want to Incomplete this?"
msgstr "您确定要完成此操作吗？"

#: locales/source/app_locales_strings.php:418
msgid "Leave Group"
msgstr "离开组"

#: locales/source/app_locales_strings.php:419
msgid "Are you sure you want to leave this %s%"
msgstr "您确定要离开此%s%吗"

#: locales/source/app_locales_strings.php:420
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: locales/source/app_locales_strings.php:421
msgid "Update Survey"
msgstr "更新调查"

#: locales/source/app_locales_strings.php:422
msgid "Pre-event Survey"
msgstr "活动前调查"

#: locales/source/app_locales_strings.php:423
msgid "Likes"
msgstr "喜欢"

#: locales/source/app_locales_strings.php:424
msgid "Collaboration between:"
msgstr "合作方："

#: locales/source/app_locales_strings.php:425
msgid "View or edit Profile Photo"
msgstr "查看或编辑个人资料照片"

#: locales/source/app_locales_strings.php:426
msgid "Profile Photo"
msgstr "头像"

#: locales/source/app_locales_strings.php:427
msgid "Add Photo"
msgstr "添加照片"

#: locales/source/app_locales_strings.php:428
msgid "Take a photo"
msgstr "拍照"

#: locales/source/app_locales_strings.php:429
msgid "Upload from Photos"
msgstr "从照片上传"

#: locales/source/app_locales_strings.php:430
msgid "Request rejection reason"
msgstr "请求被拒绝原因"

#: locales/source/app_locales_strings.php:431
msgid "Enter request rejection reason"
msgstr "输入请求被拒绝的原因"

#: locales/source/app_locales_strings.php:432
msgid "Please enter the reason for the request rejection"
msgstr "请输入请求被拒绝的原因"

#: locales/source/app_locales_strings.php:433
msgid "Event Waivers"
msgstr "活动豁免"

#: locales/source/app_locales_strings.php:434
msgid "Event RSVPs options"
msgstr "活动回复选项"

#: locales/source/app_locales_strings.php:435
msgid "Event volunteer options"
msgstr "活动志愿者选项"

#: locales/source/app_locales_strings.php:436
msgid "Recognized Date"
msgstr "确认日期"

#: locales/source/app_locales_strings.php:437
msgid "YES"
msgstr "是"

#: locales/source/app_locales_strings.php:438
msgid "TENTATIVE"
msgstr "暂定的"

#: locales/source/app_locales_strings.php:439
msgid "DECLINE"
msgstr "拒绝"

#: locales/source/app_locales_strings.php:440
msgid "ATTEND IN PERSON"
msgstr "亲自出席"

#: locales/source/app_locales_strings.php:441
msgid "ADD TO WAITLIST (In Person)"
msgstr "添加到候补名单（亲自）"

#: locales/source/app_locales_strings.php:442
msgid "ATTEND ONLINE"
msgstr "在线参加"

#: locales/source/app_locales_strings.php:443
msgid "ADD TO WAITLIST (Online)"
msgstr "添加到候补名单（在线）"

#: locales/source/app_locales_strings.php:444
msgid "CANCEL WAITLIST (In Person)"
msgstr "取消候补名单（亲自前往）"

#: locales/source/app_locales_strings.php:445
msgid "CANCEL WAITLIST (Online)"
msgstr "取消候补名单（在线）"

#: locales/source/app_locales_strings.php:451
msgid "This event is not active and cannot be accessed."
msgstr "此活动未处于活动状态，无法访问。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:452
msgid ""
"Access denied. The event feature is disabled. Please contact your "
"administrator."
msgstr "访问被拒绝。事件功能已禁用。请联系您的管理员。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:453
msgid "New Touch Point Event"
msgstr "新接触点事件"

#: locales/source/app_locales_strings.php:454
msgid "Create Event"
msgstr "创建活动"

#: locales/source/app_locales_strings.php:455
msgid "Update Event"
msgstr "更新活动"

#: locales/source/app_locales_strings.php:456
msgid "This touch point does not have an associated event"
msgstr "此触摸点没有关联事件"

#: locales/source/app_locales_strings.php:457
msgid "Event cancellation reason"
msgstr "活动取消原因"

#: locales/source/app_locales_strings.php:458
#, php-format
msgid ""
"You have requested to join a %s. Please cancel join requests before leaving "
"the %s"
msgstr "您已请求加入%s。请在离开%s之前取消加入请求。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:460
msgid "Recognitions"
msgstr "认可"

#: locales/source/app_locales_strings.php:494
msgid "Add more photos and videos to the album"
msgstr "向相册添加更多照片和视频"

#: locales/source/app_locales_strings.php:495
msgid ""
"Note: channel selection disabled. You need to select a Chapter to enable it."
msgstr "注意：频道选择已禁用。您需要选择一个章节才能启用它。"

#: locales/source/app_locales_strings.php:496
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: locales/source/app_locales_strings.php:497
msgid "Update Recognition"
msgstr "更新识别"

#: locales/source/app_locales_strings.php:498
#, no-php-format
msgid "You and %s% others"
msgstr "您和其他 %s% 人"

#: locales/source/app_locales_strings.php:499
msgid "%s% Like"
msgstr "%s% 赞"

#: locales/source/app_locales_strings.php:500
msgid "No Reactions"
msgstr "没有反应"

#: locales/source/app_locales_strings.php:501
msgid "Reactions"
msgstr "反应"

#: locales/source/app_locales_strings.php:502
msgid "All"
msgstr "所有"

#, php-format
#~ msgid "Are you sure to leave this %s?"
#~ msgstr "您确定要保留此%s吗？"

#~ msgid "Request accepted successfully"
#~ msgstr "请求已成功接受"

#~ msgid "Members"
#~ msgstr "会员"

#~ msgid "Chapters"
#~ msgstr "章"

#~ msgid "Channels"
#~ msgstr "频道"

#~ msgid "Join/Leave Chapter"
#~ msgstr "加入/离开分会"

#~ msgid "Join or Leave Chapter of this ERG"
#~ msgstr "加入或离开本ERG的分会"

#~ msgid "Join or Leave Channel of this ERG"
#~ msgstr "加入或离开该专家小组的渠道"

#~ msgid "Your Upcoming Events"
#~ msgstr "您即将举行的活动"

#~ msgid "Looks like there aren't events scheduled yet"
#~ msgstr "看来还没有安排活动"

#~ msgid "Looks like there aren't any newsletters yet"
#~ msgstr "好像还没有简讯"

#~ msgid "Looks like there aren't any announcements yet"
#~ msgstr "好像还没有任何公告"

#~ msgid "Looks like you don't have any upcoming events"
#~ msgstr "看起来你没有任何即将到来的活动"

#~ msgid "photo"
#~ msgstr "照片"

#~ msgid "photos"
#~ msgstr "照片"

#~ msgid "Select chapter"
#~ msgstr "选择章节"

#~ msgid "Select channel"
#~ msgstr "选择频道"

#~ msgid "Announcement Detail"
#~ msgstr "公告详情"

#~ msgid "Are you sure to clear this notifications?"
#~ msgstr "你确定要清除这个通知吗？"

#~ msgid "Please enter title here"
#~ msgstr "请在此输入标题"

#~ msgid "Please enter text"
#~ msgstr "请输入文字"

#~ msgid "seconds"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "later"
#~ msgstr "以后"

#~ msgid "second"
#~ msgstr "秒"

#~ msgid "Comment"
#~ msgstr "评论"

#~ msgid "Undefined"
#~ msgstr "未定义"

#~ msgid "Acceptable file formats"
#~ msgstr "可接受的文件格式"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "Size"
#~ msgstr "大小"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上传"

#~ msgid "Video"
#~ msgstr "视频"

#~ msgid "New Discussion"
#~ msgstr "新建话题"

#~ msgid "Discussion title"
#~ msgstr "讨论标题"

#~ msgid "Description is a required field"
#~ msgstr "描述是必填字段"

#~ msgid "You need to select atleast one or more chapter to join"
#~ msgstr "你需要至少选择一个或多个章节来加入"

#~ msgid "Announcement and Events related to"
#~ msgstr "有关的公告和活动"

#~ msgid "Show ERG level only"
#~ msgstr "仅显示 ERG 水平"

#~ msgid ""
#~ "Your account has been marked for deletion and will be permanently "
#~ "deleted, including all information, after thirty days"
#~ msgstr "您的帐户已被标记为删除，并将在三十天后永久删除，包括所有信息"

#~ msgid "Decline"
#~ msgstr "拒绝"

#~ msgid ""
#~ "Your search criteria did not return any matching result. Please change "
#~ "your search criteria and try again. "
#~ msgstr "您的搜索条件没有返回任何匹配的结果。请更改您的搜索条件并重试。"

#~ msgid "Pending"
#~ msgstr "待定"

#~ msgid "Accepted"
#~ msgstr "接受"

#~ msgid "Rejected"
#~ msgstr "拒绝"

#~ msgid "Invite deleted successfully"
#~ msgstr "邀请删除成功"

#~ msgid "Are you sure you want to resend invite?"
#~ msgstr "您确定要重新发送邀请吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to delete this invite?"
#~ msgstr "您确定要删除此邀请吗？"

#~ msgid "Total Participants Allowed"
#~ msgstr "允许参加者总数"

#~ msgid "Discussion can't be empty"
#~ msgstr "讨论不能为空"

#~ msgid ""
#~ "The content contains links to external images which may not display "
#~ "properly on all devices. Suggestion: Attach images from your local storage"
#~ msgstr ""
#~ "内容包含指向可能无法在所有设备上正确显示的外部图像的链接。建议：附加本地存"
#~ "储中的图像"

#~ msgid "Discussion created successfully"
#~ msgstr "已成功创建讨论"

#~ msgid "Discussion updated successfully"
#~ msgstr "讨论已成功更新"

#~ msgid "Manage Join Requests"
#~ msgstr "管理加入请求"

#~ msgid "Request to Join"
#~ msgstr "请求加入"

#~ msgid "Please request a role to join."
#~ msgstr "请请求加入角色。"

#~ msgid "Team Membership"
#~ msgstr "团队会员"

#~ msgid "You have not yet requested any roles to join a Team.!"
#~ msgstr "您还没有请求加入团队的任何角色。！"

#~ msgid ""
#~ "The role is not configured correctly. Please contact your administrator "
#~ "for assistance."
#~ msgstr "角色配置不正确。请联系您的管理员寻求帮助。"

#~ msgid "No data found"
#~ msgstr "没有找到数据"

#~ msgid "Custom fileds list"
#~ msgstr "自定义文件列表"

#~ msgid "Group data  notfound. Please try again."
#~ msgstr "找不到组数据。请再试一次。"

#~ msgid "No user matched with search keyword."
#~ msgstr "没有与搜索关键字匹配的用户。"

#~ msgid "Recognition updated successfully"
#~ msgstr "识别更新成功"

#, php-format
#~ msgid "No %s joined yet"
#~ msgstr "尚未加入%s"

#~ msgid "My Groups"
#~ msgstr "我的群组"

#~ msgid "Joined Groups"
#~ msgstr "加入的群组"

#~ msgid "Add Highlight"
#~ msgstr "添加亮点"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "You were already checked in successfully"
#~ msgstr "您已经成功签到"

#~ msgid "Something has gone wrong. Please try again later."
#~ msgstr "出了点问题。请稍后再试。"

#~ msgid "Highlight uploaded"
#~ msgstr "亮点已上传"

#~ msgid "media can't be empty"
#~ msgstr "媒体不能为空"

#~ msgid "Liked successfully"
#~ msgstr "喜欢成功"

#~ msgid "ok"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "Upload your files"
#~ msgstr "上传你的文件"

#~ msgid "Choose media type"
#~ msgstr "选择媒体类型"

#~ msgid "News Letter"
#~ msgstr "通讯"
